有無人同我一樣本身對超自然好有興趣

我本身對鬼神UFO之類嘅神秘事物好有興趣
自己鐘意聽下鬼故睇下外星人新聞
都試過接觸算命塔羅佛牌水晶拜神
一直都希望可以打開依個世界最神秘嘅一面

係機緣巧合最近開始接觸靈界

想睇下有無巴打絲打有靈異經歷分享下
或者懷疑自己撞野都可以大家研究

有練開野修開法嘅師兄師姐歡迎提點下

你有咩經歷呀？

我希望可以學到點同靈體溝通，因為我想同我幾個古曼仔仔溝通下，同埋想見下佢地

我嘅經歷有少少長 等我翻屋企整理下先

Btw多謝支持

冇乜野就唔好走去接觸靈界, 好易好奇害死貓

覺得樓主會係果d會俾錢既水魚

以前好留意靈界野
老母成日撞鬼 會講番d經歷
自己會諗點用物理尺度去解
諗得多左
就開始傾向由哲學層面理解

暫時覺得靈界係 令一個維度既世界
又或者係另一個物理法則既世界
因為因果法則既向性唔同
令時空間歇性咁重疊呢個世界
呢個諗法背後係有我既推理支持住
唔係鳩up
但懶得解釋

一直好有興趣
越睇得多
越唔信有咩超自然
存在即合理 存在即自然
肉體外嘅靈魂 係唔存在嘅
世界上只有物質同事件

留名等故
一個普通鐘意睇鬼片/恐怖野既人

keep住有聽MJ13

開始有精神病

好，等你。

我講其中一個，
我中四嗰年，有個男小同好耐冇搵我，
到幾個月後再搵返我，話佢嗰段時間入住精神科。

出到嚟，我同另一個女仔FRD，睇住佢上身，依依暗暗，唔知講乜，成個人凌空升起30至40 CM。當時公園嚟。

我同女仔見到比唔到反應

過咗10分鐘，慢慢跌返落嚟。

有冇報夢比你，郁你啲野？

有幾機緣，幾巧合呀

曾經有一次發夢，我帶一個細路仔去一間好舊式嘅冰室食嘢（間嘢無人嘅），跟住我話去洗手間，叫佢乖乖地等我，但我一去完出嚟就唔見咗佢
我即刻衝出街揾，出面係一個十字路口（又係完全無人嘅），但揾唔到佢
其實我一直都唔識得點去感應佢地，我唔知係唔係佢想報夢話我知佢要離開我去投胎

有冇遇到過青蛙型外星人?

有興趣但唔會掂靈界嘢

真定假呀咁撚堅

接觸靈界首先係開通左感覺好似天線咁
開通左當然有好有壞 接觸多左 感受都會多左

最重要係心態上要抱住接受同開放嘅態度

如果想見到嘅靈體通常都係朋友仔係俾野你睇
有時候突然個人變攰頭重重或心跳加速都有可能係你嘅仔仔同你交流或連接🤗

lm

都會架 俾錢塔羅占卜佛牌都有俾錢
反而接觸靈界依個機遇唔係太用錢

依個真 知佢搞自己但又做唔到野

我一開始都係懷疑嘅心態
一來都怕疑心生暗鬼
不過感覺慢慢接觸越嚟越實在

咩唔洗用錢.........
靈異野先洗得多錢，不如樓主你俾錢我洗，我幫你開天眼
一次過付款，以後都見到鬼俾你自己慢慢研究，好過出外面俾人呃

我都係 又要驚又要聽

有發過奇怪嘅夢 我始終都唔信會咁勁郁我嘅野

我地有兩個人見到。
公園有個老人家都望咗幾眼，走咗。(佢可能以為自己眼花)

當然信不信由你。

天眼唔得 視覺上我接受唔到 我會嚇到尿滲

我之前都有類似情況
屋企寵物走咗幾個月後
突然之間發夢感覺係佢同我講唔使咁擔心
佢而家好好
但係個夢係點我又唔講出

當係心靈上一種安慰吧

後尾仲有無同佢聯繫？
有時醫學上解決唔到都要搵其他答案
當然唔信嘅始終都唔會信
信嘅試吓當了解下

個陣讀完書想報讀超自然文化研究
但香港無開 得外國有
屌

食lsd

YouTube ?

我一開頭都係諗住問下算
怕同人講變咗痴線佬

我都成日睇用後感 有機會都想試下

冇喇！依個人啲性格越嚟越奇怪。
最後冇搵。
當年事發後兩年，失驚冇神叫我自殺。

不過多年諗返，可能係嗰啲迷佢。

照咁樣聽佢情況應該好嚴重
有時物理解釋唔到 就要用其他範疇去解答
希望佢無事啦

你見唔到又點做専家呢？
比陣風你你以為有鬼，會累積好多錯誤信息同知識
你放心喎，唔會好似外面果d扼人咩睇到好模糊既影，一定係高過4k resolution，連毛孔都睇到一清二楚

係香港唯有聽多d身邊嘅人有咩特別故仔
外星人我都好有興趣

都係咁句 我會俾嚇到尿慘 好細膽炸我

反正遇過太多，
見慣不怪。

係TVB見到
我覺得係人型會多d

我本身個人唔會見到靈界嘅野
唔係我一定嚇死

我當初出發點係好奇同想搵答案所以先開始接觸
雖然接觸時間唔長 但幾得意同好玩
起碼唔係想像中咁恐怖

講咁耐，
你到底用咩方法接觸呀？

樓主唔會尿慘ga，點會尿慘呢？
通常真係太驚都係即場嚇死因為你身體有問題，
一係冇咩野同平時一樣，其實我地身邊無時無刻咁多魄，早就習慣哂，一d都唔危險，你想同佢d傾偈，佢睬你都傻

我一開頭覺得自己超級黑仔 所以就周圍搵答案
然後識左個師父
慢慢自己經歷 感受 質疑 就開始接觸
不過我接觸真係好少

神功／神打嗰類？

算係嗰類啦
不過唔係正常入門學野
叫做試下體驗下

咁搵到點解咁黑仔未？
有冇解決到

感覺上好左 心安理得
希望唔會再咁倒楣

係咩事搞到黑仔？
唔方便講由佢。

祖先問題 俗稱冤親債主
仲有成日都會好攰
瞓又瞓唔夠 個人又好頹
同朋友關係感覺又差少少咁

佢地唔覺唔覺吸咗你啲氣，搞到咁累？

睇嚟你都feel到d野喎師兄

可摸耳開個tg group傾？

古曼童嘅發源都好似用黎打仗
我都係上網睇

乖啦係度傾住先啦

點解要TG GROUP傾

我一開始都以為係自己身體差唔夠訓
但最近一次俾野吸得太勁 無得唔相信
不過我係無野可以做到 只可以乖乖俾佢吸

當然你可以覺得我痴線
依一方面嘅野信就有唔信就無
如果你生活好好 無咩特別野都唔好接觸啦

我唔係諗住幫人解決依方面嘅問題
我自己都好多問題

自己覺得有問題想係其他方面搵答案可以試下嘅
最緊要信而不迷 唔好心中有鬼
我都求證左幾年先踏出第一步

我幾年前，偶爾比野扎，佢地係襯我瞓得唔好，就嚟料。

你見唔見到佢地？（EG夢）

究竟係祖先，定其他債主？

俾野扎都有可能係訓得唔好 未必係有野搞
最緊要個人正能量

我好細個時我keep住會發一個奇怪又恐怖嘅夢
我最近問過d師兄先知原來係有d野
不過小學嗰時太耐 又無咩野發生就由佢

之前關於祖先嘅
原本有一日諗住祭祖燒一野
點知起身懶得滯遲一日先去
嗰晚發左個
奇怪嘅夢 俾隻發顛松鼠追
我搵日堆埋住左佢 都好驚佢走出黎發㒹
我知佢一有機會就會追住我

關唔關事就自己覺得

燒完過左幾日就發左個成大班人好開心融洽嘅夢
不過班人我全部唔識的

好奇怪好得意 不過都有懷疑過係自己想太多
燒完個人無野就得啦

大家聽下就算 我都唔鼓勵大家迷信神鬼之説
一諗開咩都覺得係有野搞就自己又煩又唔開心

巴打講得好有道理
加上依方面有好多野用科學解釋唔到
我都係用質疑嘅心態去接觸去搵答案
要相信首先要接受左依件野係唔科學先

扎我嗰隻，當時跟咗好多年，
認得佢。
只係有時唔夠瞓，會易啲侵略。
佢有時會衰到襯我瞓緊攪，整啲惡夢我嘆。
醒咗，我會知係佢。

幾年前，應該走咗了。

如果係純粹瞓得唔好，出事，我識分。

你感覺佢唔係度唔代表走左嘅
因為鬼都要搵岩人有野吸 打死都唔會走

我本身知點確認架喇。放心。

因為我屋企都好多 我解決唔到

個師父都搞唔掂嗎

佢想我自己搞 但係要我夠班先
同埋感受多d都係一件好事黎嘅

我咁岩前日遇過一次，唔知算唔算靈異，總之解釋唔到

半夜一點左右，我訓係床到，未訓著，我張枱上面一支我飲完嘅益力多，冇啦啦自己跌低左

間房得我一個，我又開左冷氣，冇可能有風，我到而家都諗唔明點解

樓主搵唔搵到彥霖

搵人係問米嗰邊 我都有問師父 搵唔到答案sorry

有時依d情況都係心理作用多
首先唔好自己形住先 自己充滿正能量就咩都唔怕

晚上輕輕一推

訓醒輕輕一推

都2020年了 人類仍然不斷撞鬼

Lm

未必係撞鬼嘅 好多人都係自己疑心生暗鬼
加上睇下戲睇得多 唔驚都變驚

街頭魔法王
可能係魔術道具

正因為只是2020年，電氣世代亦只有百餘年，有些事情人類只係未解釋到，但唔代表唔存在

依家好多科學家嘅講法都係話靈界係同磁場力場嗰方面有關
不過依個世界有太多野都未搵到解釋

可以講一個關於屋企回魂 自從果次我就信有鬼了

想聽

爸爸上年過左生 我地用道教儀式幫佢做生後事
要做頭七 回魂果啲。由搵師父果一日開始 我地就開始係屋企門口點一支大白蠟燭 到第七日夜晚 就有一隻大飛蛾去左我地屋企門口

到回魂果晚 我地係枱到準備左啲餸菜 酒呀 煙呀
同埋擺左爸爸平時帶開既錶同戒指出黎
跟住12點左右就入左房訓 我到4點先訓著 但剩係眼合埋 自己知未訓著 跟住就感覺到床左方同右邊都有個白影 我心入面同佢講 如果你係老豆就整啲野比我地睇等我地知道你番左黎啦。佢就摸左我頭一下 我就訓著左了。第二日起身發覺隻錶擺位唔同左 我就信了

每個人相信嘅觸發點都唔一樣
我朋友個爸爸回魂嗰陣 都有類似情況
感覺到爸爸翻左黎 開着左電話

其他人聽落會覺得好誇張
當時人切身感受真係無得呃自己
多謝巴打分享

係呀 有啲野會唔信 不過都冇咩野 經歷過就會信

我家姐個人敏感啲 有時會接觸到 回魂果晚 佢話聽到啲幽怨歌聲慢慢傳過黎添

同埋果一晚係完完全全解釋唔到 我同媽媽家姐果一晚都覺得好熱好熱 我熱到成件衫濕哂

我認知嘅説係靈體係一種能量
當然同人有交流接通嘅時候係會產生身理上嘅反應
突然心跳加速發熱 頭重重 心口悶之類嘅
而感覺係突然出現 嗰一下連自己都會覺得不尋常
當然有沒有攻擊性就要自己再了解

我覺得回魂有感覺起碼知道爸爸雖然人走左
但用另外一種方式存在緊
都係一種安慰

冇錯 果2個白影 我都完全冇驚既感覺 應該其中一個係爸爸

細個好鍾意聽呢D野
會追聽潘紹聰 雲海佢地既節目
聽聽下就覺得好多故仔萬變不離其中
再諗下而家已經人人有電話拍攝功能，真係有超自然野點會影唔到
再睇番之前潘紹聰做VIU既節目同佢請上黎吹水既師傅
發現所謂超自然野都只係習俗咁守就得 明顯大家都已經唔係好信
鬼怪既野十個有九個都係朋友經歷，或者自己經歷既好多本身都精神狀況唔係好穩定
所以都係當神話聽算數
而家真係得番外星人既故仔會有D吸引力

我屋企個廁所就對住個廳嘅

有晚凌晨我去埋個廁所 凖備訓
點知柯柯下望出廳見到有一團白影
凌空成個舊雲咁嘅 轉個頭就無左

但係我嗰一排成日眼角會有d野 但望真d又無野
所以我都以為眼花 好攰之類就無理佢
加上我嗰排瞓極都唔夠 成日又個人好頹又攰

另外一晚我搞好晒所有野入房凖備上床訓
正常人都一開門行入房上床架啦
點知一開門行入房有一團白色嘅煙我直接衝左過去
我呆左六七秒 回個神再翻上床訓

依兩次係我唯一兩次見到嘅靈體 但完全無驚嘅感覺
不過如果佢俾樣我睇 我都唔知點算

我多年嚟都有留意網上啲靈異經歷
好多都好應 唔係疑心生暗鬼
親人回魂夜坐喺床邊
住酒店啲電器水掣自己開關
俾靈體騷擾, 搵法科師傅又搞掂咗等等

我好認同巴打嘅講法 因為我自己開始接受所以相信

舉個例子
有好多個案 睇醫生有精神病
有幻覺 聽到聲 個人好困擾
睇醫生食藥好番左少少 點知轉個頭情況又嚴重返
醫生方面搞唔掂就會從其他方面去搵辦法解決
搵其他方法有好轉就慢慢相信同了解

我希望可以透過依個post去俾啲懷疑自己受依方面困擾嘅朋友
如果科學方法解決唔到 就嘗試了解吓非科學嘅幫唔幫到自己

對神鬼冇咩興趣

但中意研究唔同既陰謀論 eg 瑪利蓮夢露、月球背面
發覺好多陰謀論最後都會同外星人ufo有關

好撚on9果d人

對鬼故嗰啲有興趣 但UFO完全冇

我都寧願係咁，
嗰時兩個人比佢嚇窒

我信有外星人，好多證據。
但都冇咩興趣。

我好期待會有公開有外星人嘅一日
覺得有生之年會等到

哈哈，可能啦

如果係我見到應該會瀨尿

哈哈，我地有未至於，
其實當時見到係呆晒，比唔到反應
過排，諗起佢入過青山，先估到係上咗身。

咁多年，冇點同人講，廢事啲人以為作故仔。

信唔信特異功能????大陸個d

例如？有無例子？

啱呀, 聽人哋啲經歷好似好猛, 其實可能成世人先遇到嗰次, 好多人成世都遇唔到
所以我覺得人生中絕大部份嘢都唔關鬼怪事(除咗你招惹佢), 用返常識處理先
同埋奉勸唔好走去接觸靈界, 你主動搵佢, 奶嘢機率大好多

正經搵個師父學啦

搵個師父處理啦，如果有需要可以介紹

師兄學邊一方面？

我都係對呢啲嘢好有興趣
講咗鬼故先啦
我其實都算容易撞鬼嘅體質 細個都見過㗎啦 去到小學同中學就冇啦 最近突然之間又見返
最近果次就係農曆七月唔知14定15
嗰日無啦啦出街 見到有班人喺度燒衣
咁其實我行近之前都已經頭痛緊 都已經預視到會奶奶地野
我都以為淨係啲細路仔呀或者普通靈體
點知一去到 就見到有個好高好瘦 大概兩米嘅黑色男人 企左係個班人面前
我一見到之後 個頭又再劇痛 然後想嘔 起晒雞皮
不過我都其實習慣咗
你唔搞人 人哋唔會搞你

我仲有好多親身經歷鬼故 有興趣我再繼續講啦

細個果陣見過一次鬼，
一個立體全黑既人，門咁高。

依家我自己覺得鬼可能只係人死後響體內分解出黎既其中一部分，有d人話魂同魄響人死後會分離開身體，我既意思差唔多都係咁，所以平時點解有d人話見到一d鬼係無神情無動作祿木咁企響度，有d就話可以溝通又識講嘢剩，可能就係人死後會分離幾部分既嘢出黎，而可能外型上show出黎都係一個人形既嘢，但係一d就唔識講嘢，無情感既靈魂，一d就有情感，但係無左形態既能量，一d就係富有爆發性既怨念。

其實當你有感覺嘅時候，佢地已經搞緊你啦。

人剛去世嘅時候，稱之為「新死魂」。呢個時候靈體嘅狀態會比較散，佢地未聚返齊自己嘅魂嘅時候係會有咁嘅情況。

輕輕一推

我都幾鐘意超自然嘅嘢 尤其係UFO 同啲鬼怪野
正常會有好多人唔信呢啲嘢
因為真係冇咩事實根據或者欠缺個人經歷
但係我覺得開心睇吓就好
不過自己真係有幾多靈異經歷
一陣講完 連登仔又話我精神分裂
都係果句信不信由你

淨係信有喪屍，只不過係未出現咁解

我信你呀分享下
我相信好多人同你一樣想法

我覺得有都唔出奇 政府有都唔會俾人知啦

都係，終極兵器嚟

我覺得如果秘密未必個個接受到 始終關信仰同全世界穩定事

點解信仰呢？

呢位ching好有道理
我自己就覺得鬼神係一啲大數據
我哋咁多個世代都係相信呢啲嘢 儲儲埋埋都好多data
如果你識吸引力法則
你一定知道好多嘢都係自己創造出來
所以呢啲都係我哋自己創造出來嘅嘅野
我就覺得我哋本身係神嘅延伸 可以超脫痛苦 斷輪迴

宗教概念大雜燴

我指政府所有秘密
外星人 外太空 科技嗰d

之前睇過一套日本嘅戲定劇係講
神都要有人去信佢先會有power
某個程度都可以解釋做係集合人類嘅創造出黎嘅能量
至於斷輪迴方面我真係唔夠膽諗
愈諗愈無辦法

其實我諗既概念唔係禁撚玄既野
係可以從推理推導出黎
只係我一解釋就好撚長氣
呢d野理應係解釋到既野
只係因為未有人知點去解釋
而放棄解釋既機會
令成件事個價值變到好撚偽科學
呢樣野係我最唔希望

講所謂輪迴
經常講既就係因果關係
未解清因果 就會keep住輪迴

假設呢個講法係成立
我今世存在 呢個果 就始終有個因
而呢個因 本質上亦係一個果
會有另一個因導致

咁我出世 係因為老豆老母扑野而成
佢地扑野 係因性慾而起
而性慾起 只係其中一個因素
仲有機緣巧合相遇 種種機率集合而成

如果話 我前世既果
導致今世係呢個人身出世
咁我前世必然種左某d果
導致我老豆老母係埋一齊 然後扑野
咁換言之 我今世出世
必然係前世做左某d野
而果樣野又係同今世老豆老母有關
先會有所謂輪迴出現

咁宏觀成個輪迴概念
就係自己以前做落d野
令自己再次出世既概念
講到斷輪迴 其實核心就係
唔做d會令下世老豆老母扑野既事
但係
一黎你唔知下世老豆老母係邊個
二黎你唔知做邊d野會 促成呢件事
所以有個講法係穩陣 斷一切果
咁修佛似係其中一種方法可以做到呢件事

但前題係
輪迴呢個概念係真先成立
我對於呢點其實仲有質疑
一直都諗緊點去用推理既方式證明佢存在

打到好長
所以唔係太想解釋......

我自己嘅諗法唔係搞緊我 而係純粹感覺到佢哋嘅存在 始終佢哋嘅能量同我哋唔一樣 而呢一個差別 會令到啲比較敏感嘅人唔舒服
唔好諗到佢哋咁衰啦 佢哋唔會立亂搞人

多謝你打左咁大篇野
我唔夠膽對輪迴太多想像
因為可能到我死嗰日先知道係點嘅一回事
我會相信今生做到家人朋友甚至相遇都係一種緣份

Sorry無心特別嚇你
只係從我嘅接觸同認識得出嘅結果係
你見到代表你同佢連接左
當佢知道同你連接左嘅話當然要搵下著數啦

唔怕我唔驚㗎 大家share同一個空間
我出親街都見到 而我定期都會搵人睇吓自己情況
Touch wood 暫時都冇賴嘢
大部份靈體其實都冇乜嘢㗎咋 好多時候見到佢哋就好似見到陌生人咁 唔係鬼片講到咁恐怖
雖然我見到靈體 不過我完全唔敢睇鬼片

但係好奇想問下你見到嘅靈體同鬼片分別大唔大架？
我都係好驚睇鬼片

可以話大可以話唔大
我大部份見到嗰啲都係靚樣 普通人咁 白色有少少透明 佢同平常人嘅分別就係 佢望落係浮啲 純粹間中睇到有唔同色 同埋好清楚着晒咩衫咁
touch wood 冇見過好似鬼片入面甩皮甩骨嗰啲
唔想見到thanks

見依度無咩人我又分享下我最近嘅經歷啦

咁我依幾個月都會同朋友跑下馬仔咁
我發現同親其中一位朋友打麻雀都會超級好黑仔
十次有七次都係佢贏 每次贏幾百一千
而我贏就得一兩百左右 車錢都蝕鬼埋

仲要個朋友把口係講野無心但得成日罪人嗰種
我次次打牌打到個人個心唔鋸
個心好想Jer住佢黎打或者贏番佢錢
但係情況都係每況越下 輸得仲金

次次都係由夜晚打到朝早天光先番企
每一次打完係攰到要訓足兩日先回到氣

我之前講過我就最近開始接觸靈界依方面嘅野啦
咁其實主要係感受上嘅開通(心感？)
而唔係感觀上(我係聽唔到睇唔到的)
主要係身體上嘅感受會多左特別左

咁我開通左之後又好似平時咁去我朋友打牌啦
我當然無叫剋住我嗰個朋友 淨係叫老公打
（避得就避啦 個個月咁輸都唔係辦法）
佢都有一齊過黎但係無落場打 自己係廳度睇電視
我一直都感覺良好 正正常常 精精神神

點知佢一行過黎睇我地打麻雀嘅時候
佢一企係我後面 係我隔離嘅時候
我個人就好似一個告白氣球咁漏氣
一秒內我嘅精神由85%一下跌到落20%
仲要食詐糊 位位十番

鬼會吸人陽氣 我聽人講得多
但係自己親身經歷咁誇張嘅都係第一次
不過師傅都成日話我個人好容易俾吸

而吸野就好似人食飯咁 都係生活所需
岩吸嘅就吸多兩下 人要飽 佢地都要升lv有power
唔知嘅人就會覺得自己成日都好攰 訓極訓唔夠咁
咁當然再嚴重嘅情況都會有
想知再講

人都可以吸人?

首先你要去研究吓我哋嘅思想同埋身體唔係一致嘅

只要你上網打”斷輪迴”你就會搵到一本書
我覺得佢解決到我人生嘅煩惱
希望各位都有呢個緣份去努力啦

呢幾年有興趣狂追怪談
有線嗰套同埋馬來西亞嗰套都有睇
但係就由細到大都冇見過

普通人影響到人都係第一次聽
係咪你朋友身上戴咗啲嘢, 又或者屋企養咗啲嘢? 定有啲嘢跟住?

如果隻鬼依附左係個人度 初期無事嘅

唔出奇，所以先有咁多科幻片，我一直覺得科幻片都係有人指示叫拍出嚟，唔會空穴來風

我有俾我師傅睇過我朋友隻野
已經住左入去我朋友入面
都應該有一段時間而且隻野唔係普通level
我依個情況係佢一直想搵嘅肥豬肉

之前我都有同成班朋友一齊睇
好刺激好正

如果隻鬼係依附左個人度
而個載體嘅能量佢已經滿足唔到佢
就會開始吸下身邊嘅人 當然都會揀下人吸主要都係搵偏陰嘅人先

世界上冇野係唔科學嘅，只要經過歸類同整理
觀察出其中嘅法則就會變成科學

美軍科技

黑科技

係咁都幾大鑊
不過事主都未必信或者願意清理
你都係避開下佢好啲

我由開始慢慢接觸靈界方面
感覺愈開通就愈黎愈抗拒同佢接觸交流
佢依一種係已經情況有少少大獲
因為會影響身邊嘅人但自己唔知
見佢男朋友成日都又頹又攰
我終於知道原因
我朋友再嚴重可能會出現幻聽幻覺
覺得係精神病

師傅同我講 我唔接觸佢 佢都會過黎搵我
唯有好好保護自己啦

我朋友方面我覺得係因為佢嘅工作原因
身邊會聚好多

唔通我同佢講你個身好多污糟野咩
都要當時人自己覺得唔妥 再願意去相信先得

咁你要小心保護自己, 加油
你朋友嗰邊就要巧妙地點醒佢

所以都有少少頭痛
我自己都要好好努力

雖然鏡頭影唔到啲咩係正常
但係見到嗰啲費去探險都好過癮而家香港KB有拍ViuTV又有拍入住請敲門之類

你點比CFU睇呀？
親身帶你朋友去？

同佢身體內嗰隻係咩呀

靈界嘅維度係唔受地點距離限制
簡單而又誇張咁講可以睇相用心感會check到
我自己都可以check到少少

佢知道我check佢而佢感受到我弱
通常都會打番我轉頭
心口會拿住拿住又會
皮膚感覺突然俾野吉左一下又會

依個我明。我偶爾搵外國net frds幫我睇。都係睇相。

雖然我開始感覺到依方面嘅野
但係我都唔係好夠膽睇依d
不過搵一日可以試下check check係咪真係有野
因為我睇唔到 淨係可以用心感
如果只可以分到強弱 好似能量咁
高矮肥瘦就唔知道了

我第一次師傅叫我試下check係報紙上面一個明星
我第一次check無野
第二次用心少少一check係有野衝左過黎
突然額頭右上少少赤赤痛
其他我咁做都算係聊鬼隻揪
所以我非必要都唔會check
吸我嗰個朋友我都無check

一來我未清楚鬼係點分等級
但係可以同人共生都已經唔係普通吸吸下嗰d
應該係我朋友身體等左好耐時間
再等自己夠power同事主夠弱嗰時候就跳入去

我師傅有同我講隻鬼依家係特別鍾意吸我
再遲下隻野再勁少少
會入我夢變成我接受同鐘意嘅野
或者變成超迫真嘅春夢

邊個明星呀？有冇HINTS？
F／M？大台嘅？

我岩岩接觸試過搭車去到屯門某一個位突然頭好赤
而架車一過左嗰段路就無野
嗰次係我第一次俾野挑機
當然我到依家都係無反擊嘅力量
我有好少少力量係身 但係唔識用
不過我諗對佢哋黎講都應該係空氣砲
無用

即係佢係啲勁鬼？
定妖／精？

你CFU冇教你點保自己嘅咩？
點解你跟咗CFU，都好似講到成日比人攻擊嘅？

連登本身已經夠神秘夠超自然

師傅話就黎去到妖
但係我對佢地等級無概念 接觸得少 未分到

動物／植物變嗰啲？

師傅話要從瀨嘢中學習 因為我嘅情況好小事
瀨下野 多少少經驗 了解多d

haha 講緊啲膠PO，定點？

連登好多高人 好多痴線佬 其實咩人都有

我從來冇聽過有任何一位法科CFU建議人從瀨野。。。。學習。。。。。

佢出唔出名㗎。。。。

我無詳細問呀 反正師傅都係叫我自己搵答案

下，咁都得？？？

你位CFU有冇幫你請僮身？

佢係邊派？

唔係太出名
其實我幾buy師傅嗰一套
一來我自己接觸左一星期 未入門 掛名都唔係
都已經好多感受同改變
每一樣都係我接觸完 透過同師傅分享再自己了解

唔中招點知中招係點樣呢
唔好聽叫瀨野 其實係經歷
加上我依d小事 搞都唔洗搞 會自己好

我未入門 未掛名就唔講住啦
不過有一位師公觀察緊我 成日傍住我
所以我有咩都係叫師公幫手

我自從接觸開始晚晚都有少少經歷

咩經歷？

平時訓覺突然鳩尾穴位跳得勁快
手痹腳痹依d好少事

有一晚係館訓嘅時候

係咁聽到樓下間中一兩下腳步聲
間中聽到類似敲打銅柱嘅聲 有回音嘅
又試過無端端俾野推左一下

本身個人已經好驚 一閉眼已經超級敏感
少少動靜都會有超大應

訓訓下鳩尾穴嗰個位突然跳得快
然後有一道氣壓住左係鳩尾穴
自己再深呼吸好似平時練功咁
都訓醒師兄佢哋講記得我地依層係頂層
樓上係天台黎

凌晨三四點天台有腳步聲自己諗

雖然係驚 但係都係師公玩下野
係一個幾好嘅體驗

想開發超能力, 要課幾多錢先得

平平地最少100萬，你當買個brand咁買個system咁，實有排你賺，賺得多又快。
如果你唔係想賺錢，仲可以以呢個基礎開發更多外掛，好似matrix 粒red pill 抵到爛，唔買就笨。

聽講d有錢人都係咁樣賺錢

你喜歡讀物理嗎？

天生對讀書無咩太大興趣
巴打有咩可以分享下

依段嘢我睇番都覺得有少少誇張
純個人經驗 唔信當故仔聽下算啦

真係發生唔出奇，
係呢，你點識到依位CFU呢

不過講落，唔一定係師公者。

講緊三四年前機緣巧合搵佢請左個法器
叫做當試下啦 因為個人已經倒楣去到無得再衰
咁我搵佢請嘅時候有感覺嘅
但未去到令我可以信到十足
後來請完之後都係正正常常嘅
識到班幾好交到心朋友 覺得應該關個法器事嘅

之後都差唔多成年無搵佢
點知我屋企突然隻狗走左
又搵番師傅叫做睇下有咩可以做下啦
後尾都係同師傅傾吓偈
佢都同我講順其自然等佢返去佢屬於嘅地方仲好
有方法有野可以做到
但對佢未必好 對自己又多一份留戀
咁依件野之後又無搵師傅一排

到幾個月前先師傅有間館係屋企附近
咪搵佢傾下偈 咩都問下
然後佢就叫我燒一燒衣祭一祭祖

俗稱冤親債主
係平時後人拜山燒野其實唔係祖先需要嘅野
祖先一代一代嘅不滿就會由下一代承受
再一代傳一代 愈積愈深
情況唔嚴重嘅咪覺得個人好黑仔
做咩都唔如意 做嘢棘手棘腳
嚴重嘅我見過嘅屋企人會出意外啦 甚至人命
咁當然依個係個別情況 一般都唔會咁誇張

咁我反正好耐無拜過山咪試下囉
燒完係feel到有野散出黎 個人輕鬆左咁

點知過左一兩個月
個人超頹又唔想出街又成日都好攰
咪又再搵師傅了解下 然後又燒多一次
咁無野啦個人精神番
個人最近又無咩野做咩多d搵師傅傾下偈
又一日佢突然叫我試下(做一d儀式)
見我咁有興趣咪接觸下依一方面嘅野
感受每一次都唔一樣 又一日都有新野咁
係咁刺激同好玩嘅

師公同平時有野個感覺係完全唔一樣架
簡單少少講係熱同冷嘅分別啦
我都係要check多d先感受到唔同嘅感覺
自己了解再消化

''祖先一代一代嘅不滿就會由下一代承受 ''

你指祖先啲債主？

你有冇踢開波／打波之類？
如果有，嗰排郁多咗，有冇覺得好啲？

''燒完係feel到有野散出黎 個人輕鬆左咁''

係附體，定衰氣？

近排仲有冇比野吸呀＞

我有踢波同打波嘅
做完運動嗰種係訓一晚第二日都會攰 但會恢復番

而我講嗰一種攰
成日訓但又訓唔夠
個人又頹街都唔係好想出
都唔係太想出街見人嘅感覺
同埋係會越嚟越頹咁

據我所了解
1.祖先差債主野還極都還唔到
2.後人燒嘅野祖先都唔需要唔岩用

即係好似你係香港生活
我每個月寄越南盾俾你做生活費咁
下面又無找換店 你俾一千萬億我都係用唔到

過關過省要路票 賄賂鬼差又要用錢
佢地需要嘅係路票 唔同顏色嘅奚錢 布匹之類嘅野
你燒岩野俾佢 佢終於有野還俾債主
又有野派街坊 做鬼都要有面子架嘛

當然你燒野俾佢 佢自己攞到幾多係睇佢自己功德
但首先要確保左送左到佢手上 唔好俾人搶晒先

本身身上唔好嘅能量 冤親債主嘅孽力
都會係你燒緊嘢嘅時候散出黎

俾野吸就好普遍架啦 個個人都會有
不過無咩大問題就當沒事先啦

咁你CFU會唔會遲啲請僮身嗰啲比你。

成日瞓都覺得好攰，個人好頹唔想出街唔想見人

好典型嘅抑鬱反應，注意身心健康啊巴打

我諗大家概念唔一樣呀
我地自己要練功 唔係有咩都靠師公頂

假如我係level 0
岩岩開始練功嘅時候會有一班師公係旁邊觀察你
或者得閒幫下你手
當然係一d唔係太勁嘅師公啦
因為你練功師公都要練功
萬一揀著一個成日都唔練功嘅師公都大獲架
你練功師公都會幫你練 佢都會有得益升level
當師公覺得你okay相信你就會坐入你身體
嗰d就叫做暗僮 24小時standby 嗰種
到時候自己愈黎愈勁就會再換d勁少少嘅師公

我依家情況叫做未掛名未名
但係有位師公幾睇好我 成日都傍住

當然我依個係個人説法 唔代表仼何門派
你明白的

我之前個感覺係自己泥足深陷咁
好難走番出黎

唔知心理作用定點啦 燒完個人無事
信唔信都好 對自己有幫助就得啦
多謝巴打關心 多謝你無當我痴線佬

有啲有抑鬱情況嘅人都會覺得係個深淵度好絕望咁

我未去到好絕望 只係覺得個人好頹
同埋feel到依個情況係有少少唔正常

我都好開心你講啲經歷，等我增加咗見聞。
燒衣比祖先債主，之前未聽過。

不過講落呢，你話之前人緣唔好，
係未啲人突然唔再彩你，又搵唔到理由嗰啲？
定比人冇中生有？

老實講，踢波／打波已經係最容易KEEP到FRD。

我相信我依幾年間我對人緣嘅睇法都已經好唔同
以前成日都覺得愈多朋友愈好 認人好過識字嘛
但係依幾年先發現 朋友唔洗多
有幾個知心嘅就夠
相信有經歷過嘅人會明白我感受

頹嗰時可以連好朋友都唔想見架
可以有一種溝通唔定 隔左層野嘅感覺
人緣法器未必係某種緣份加強
讓你遇到你需要遇到嘅人已經好足夠
當然法器可以令到個人平靜d 同埋可以保護自己啦

咁又係呀！
我十年前仲讀緊書，點頭交多呀，
但傾得心底話有幾多個吖！

我同你年紀應該差唔多

網上有好多科普節目，每個問題都好短。
可以幫助你思考自然嘅現象，
了解咗「自然」係咩，你自然多了解「超自然」。
有啲嘢，如果你認為佢係超自然嘅現象，點知原來有自然界嘅解釋，咁樣咪會7咗？

自己未認知或解釋唔到就叫超自然

師兄有練開野喎睇黎

Push

本身係低靈人士
但鐘意聽下鬼故
已留名

低靈人士係一種咩嘅體驗?

個人吸陰又唔代表會易見到靈體
個人易見到靈體又唔代表個人吸陰

好鍾意睇超自然嘢 相信佢哋的存在
但鬼故聽得多都會冇feel 因為嚟嚟去去都差唔多
反而人仲恐怖過鬼

其實鬼了解左就唔係太恐怖
除非佢有心搞你 好彩我未遇過
鬼之前都做過人 所以人仲恐怖過鬼好正常

我睇啲人講暗網仲恐怖過鬼估

好多斬頭分屍嗰d情況 我接受不了

人性醜陋

最簡單虐待寵物 我都已經覺得天理不容

本身對於對超自然有興趣嘅人好有興趣有幾on9先會信呢啲嘢

虐待兒童同動物真係最心寒
虐殺人都好恐怖

我都認我係on9仔

信則有 不信則無

依個真 個人無咩冬瓜豆腐都唔需要去接觸啦
係咪先

法科、祝由

法科邊一派想了解下

造成呢d 情況好多因素
可以係家族或個人冤親債主、個人慾望與心結、環境風水⋯⋯⋯

你自己小心啦，唔處理既話手尾長

我試過有朋友屋企有人有意外去左同自殺走左
連我朋友都有少少精神問題 有自殺傾向
其實冤親債主會唔會去到咁嚴重嘅情況？
同埋除左燒衣祭祖仲有無野可以做？

到時有事都係搵師傅救命先

地府就好似另一個人間生活區，簡單啲黎講走正常途徑落下先被審到底要比幾多錢先可以再輪迴，佢地係下面要打工受苦賺錢去生活與換取輪迴機會

拜山孝敬先人，重點在於「孝」。係唔想祖先係下面受咁多苦，縮短輪迴時間。

冤親係指你殺過既人，債主係指你害過既人

所謂家運祖業，血脈相連，「父債子還」既概念

你諗諗會唔會燒幾燒，冤親債主會放過你？
佢地係得到地府批准黎討債

心結、怨恨未解、自己如果冇做功德事，又不斷加深現世債，又點會還完？

但我感覺你個人同祖輩既各有孽債，如果你有師父跟開，建議你多做超度、還陰債，先鍛練靜心

我都唔係搵師傅跟開 只係師傅傾下自己問題
佢又透露少少俾我

多謝你
Btw 你嗰套明天，我要和昨天的妳約會好正

想問下拜日腳係咪真係有用
雖然我未遇過但係我見好多人撞完野
都係查日腳拜日腳

視乎冤親債主數量同對係怨念有幾深，輕則情緒、精神病⋯⋯⋯嚴重可以生癌，涉及生命危險

之所以會出現附體情況係因為人既各種慾望、執著形成既心結。

當你由得d 所謂鬼怪吸食自己，唔自救搵出問題源頭同扶正心念

如果你由得佢地，咁佢地亦唔會同你客氣，會吸食人既精、氣、神，當有日吸食到冇咩淨，你再冇利用價值

最壞既情況一係突然有日死，一係就比佢搶左你肉身生前生後都成為佢既傀儡

即係話我死咗之後都會做佢嘅傀儡
咁做咗佢傀儡死咗之後會點?

如果你係死前冇自救、擺脫被附體，咁死後係比死更難受，痛苦地做佢既傀儡兵直到被滅或唔知要等幾多千百年比修行人救出送你去輪迴。

所以你自己審視下現狀吧。

咁我而家最多都係上次佢係我隔離我突然好攰
師兄會唔會幫我check到而家其實係咩情況？

留Tg

我有啲咩要做㗎？ 喺呢度做得唔得？

有人信有人唔信，咁即係有定冇？

去唔去接觸係一回事，有定冇係另一回事

幫你睇你而家既情況
我覺得呢d 野始終屬於你個人既私事野，公開去討論始終唔太好

其實我都可以嘅
因為我想可能有啲人呢方面需要幫忙
但係唔太夠膽接觸
希望可以藉呢個機會等佢哋了解多啲

咁師兄你信唔信有先

需要掌相

樓主, 有興趣還有興趣, 好奇還好奇
切忌樁咗個頭埋去唔識抽身呀, 好大件事架, 唔係迷信咁簡單架喇
掌相呀時辰八字呀呢啲唔好隨便俾人同公開喇

八字我知。但點解掌相唔公開得。

掌相應該問題不大卦
我見隔離有個飲水post 都有人自拍放上網
Btw 飲左個巴打嘅水有無用
有無人試過

唔怕啦 我掌上唔係特別出眾 應該無事嘅

你都係tg 吧 ，保障番自己

我係佛法個邊
我想講下修心
人遇到問題 好多時會搵 能夠推卸責任既對象
條命唔順 健康好差 人緣唔掂 資糧有問題
種種問題最終都會推俾 冤親債主
業力 /債， 每個人都會有
而打算燒啲野 做下好事 如果只係為左還債
某程度上 係有啲幫助
生活可能會順暢返少少
然後過一排 又無啦啦黑返
點解會咁？ 燒得唔夠？ 做得唔夠多？
陷入不斷還債輪迴
點徹底解決？？

深入呢個問題
先要由自己既 信念系統（智慧）開始 思考
思想創造實相
眼見到全部事 都係自己創造
由其係對 萬物既感受/情緒
「不斷俾野吸」 - 因為人類思想係無限 而具創意
我地可以改判思考為 我係天使/菩薩
呢位眾生有需要 我更要發光俾佢拎走
直到佢能夠成佛/ 升天， 因為你有呢個能力
成件事 係咪美好左？ 思維同功力已經不一樣
Fear 只會越來越fear
而有愛地去幫忙 係我眾生都感動

所以我想講 念可以隨便變
責任全部在自己身上 沒有人可以怪責
遇到好事/壞事 能夠好好運用想像力
冤親債主 都變自己護法
佢地一齊為你既人生加油

無最強既法術 亦無最勁既師傅
只有愛 能夠感動天地

先由愛自己開始 你生活不一樣架啦 師兄
加油！

願光明帶俾你地 正知正見 智慧破除一切煩惱
滅除眾生愚昧黑暗。

個人意見 未必要認同我 ， 純粹分享

有冇賓周型外星人

其實我覺得修佛法幾好 可以做到個人冇咁多雜念
個人平靜啲 我都好想可以去到呢一個境界

有賓周形一定有陰唇形

又係時候睇下viutv鬼同你上位

咁就睇你信定唔信

即係唔係客觀存在？

我有一個大膽的想法

個個體驗唔同 好難客觀

有
但從來無遇過

如果真係有超自然而又搵到方法認識，應該好好由科學角度著數，睇下點樣幫人類發展

竟然 原來外國人都會搵野幫自己旺啲？
係咪咁意思

但係始終都唔係多人認識同接觸
加上受到傳統依個字影響
令到人覺得唔科學
當然鬼係一種能量 理論上係有儀器可以探測到掛
不過始終都係其他空間嘅問題
科學要追上睇黎要一段時間

唔關事 應該係以為自己精神病其實撞野
佢細佬都有但冇佢咁勁
因為懷疑自己有得精神病隻野都應該坐左去人入面
中國有中國鬼外國都有外國鬼
中國鬼要開飯外國鬼都要開飯
同一個原理

未有依方面嘅經歷都係唔係壞事嘅
得閒睇下睇故仔咪算

中學有，過咗2012就越嚟越失興趣
而家更加係零

依幾年好似好多野都浮浮地上面
加上瘋狂嘅2020年 無野無可能了

咁又係呀！
聽得最多人害人，
仲要害完人大條道理。

返工／返學，撞到正依啲麻煩是非精，

我時速9秒9。。。。。。

即閃呀！

聽過有人早十年去外國旅行，見過殭屍添。

外國就唔知啦 我問過師傅中國就無依樣野
起碼佢嗰一科無
不過外國有外國嘅靈體 類似精靈嗰類野

有時候鬼都係靜雞雞吸下你姐
自己都唔覺 咁當無事啦
番工又要幫手老細打工 又要受閒言閒語 精神壓力
好多時候心理唔正常都係周邊因素造成多

中東精靈，我自己接觸過。
外國仙子嗰種都有。

係點架想了解呀

以為返學先有依啲煩膠人嘅者
點知出到社會工作，仲多！
雖然唔係害我，但見到佢地所謂，都怕咗佢地。
你跟咗CFU後，有冇覺得工作人緣有改善

我外國女仔朋友
話過佢去完當地醫院，有時會吸引成堆返屋企。

人依方面我地都無能力去改變
唯有坦然樂觀面對啦

感覺上個人生活順暢左
起碼唔會突然彈d阻滯出黎啦
我已經好滿足了

係好定壞架堆野
因為師傅有講過有d係好野黎架
所以我都想見識下

其實係現代人個處理方法有問題
處理怨親係比善知識佢地（唸經）
唔係好似你呢類咩燒嘢

同埋你要小心好多new age邪教借佛教思想去吸引信眾。
其實所謂修行 靈修 呢啲嘢係建基於自己既品行 道德戒律等為先，依家new age最恐怖係成日掉啲咩「信念系統」，「人思想無限呢啲」，「吸引力法則」呢啲，其實一般人冇定功叫人搞呢啲係害咗人。

老實唸佛吧

留名， 對依方面好好奇有興趣， 但唔敢接觸
懷疑自己係敏感體質

佢話可能連佢地都唔知自己發生咩事，
但見到佢就想跟住佢。
有啲人自己死咗都唔知㗎。好似有FRD去開個健身中心，死咗人，偶爾有人見到佢出現玩GYM。

咁大獲
咁你朋友會間中知道佢地存在
因為聚依d野都唔會係咩好事
可能佢嗰時會魂唔穩 佢哋想借機衝入去

佢喺24／7高靈人士。
佢係唔想知都會知。
家下都唔知佢點喇。斷咗聯絡。

另一個外國女性朋友，
話佢同佢個女，住FL都見過成堆死神來了LOOK，
響佢地屋企飛嚟飛去。

不過家下搬咗去CA，唔知佢地仲有冇見喇

FYI, FL Florida
CA California

死神？ 有無得形容下架

其實高靈人士都幾困擾

佢地仲住FL個單位嗰時，成日見到啲死神樣，笠件HOODIE，響佢地屋企飛。。。。每次起碼幾隻

偶爾見到。

有排我建議佢搬屋，（唔關靈異野時，係佢啲感情煩惱）
佢就同我講依單野。

佢仲有其他經歷。

不過搬去CA後，就冇聽佢講過見到。

咁你認為囉

著hoodie嘅死神 好似好型咁

佢同佢囡囡同我講過，佢地身邊有仙子。仲會夢裡帶佢去森林。
我自己都接觸過，都試過帶我夢游去湖泊。

仙子應該好野黎架啵
發夢嗰時感覺係點

仙子有分好唔好。
我挪威朋友講過佢地文化點諗仙子。

願聞其詳

因為我聽師傅遇過係英國

佛法可以係new age 亦可以唔係new age
正人用邪法 邪法亦正
邪人用正法 正法亦邪
在乎懷住咩目的而出發

係你覺得new age 恐怖 定係 new age 令你覺得恐怖？

不過師兄我諗你誤解我意思了
我係想指出 遇到惡事既思維根本源頭
第一個念 係通常責怪他人 唔關自己事
唔關自己想法事 唔關自己日常行為事
唔關自己口講既野事
最重要係觀照返自己 保持覺知
修第一個念
本身所做既行為 已經係善知識
怨親亦會見解脫

當然都可以引用地藏經去化解
或持聖號 作為修持

但我想提出 心念問題

大家加油啦

我覺得路就一大條
大家想到達嘅地方都唔一樣
大家同枱各自努力啦
相信大家都係追求嘅都係心靈上更高層次
最起碼如果可以以善嘅心黎生活
已經好好了

大家有無睇ViuTV套鬼同你上位
有無練開野嘅師兄師姐有反應
求分享

總有一瓣係左近 今個星期前7、8集之前啲集數係外地拍既靈探片有啲料到

係咪馬來西亞個地下停車場嗰集
有師兄同我講過

呢個應該係入住請敲門

係咩
因為我兩套都無咩點睇
我留意下先

入住都有既，你夠唔夠高靈先

師兄係咪都有接觸開
有無咩經歷分享下

想㩒正評 手殘㩒左負評

我好鍾意聽鬼故，由其係潘聰既節目，不過呢兩個月無再聽啦......

我依家好耐先一次過聽

如果冇埋潘聰依個PHONE IN靈異節目，
都唔知以後仲有冇。

我偶爾睇日本舊嗰啲靈異節目

有觀眾寄自己啲靈異片段／相

我好耐之前都有間中望
我有個朋友去日本住酒店都有試過撞野
D牙刷自己叮叮聲郁 同埋風扇自己開左
不過我朋友太攰 淨係叫佢唔好煩

以前細個覺得恐怖在線嗰d好恐怖
唔夠膽聽 聽完加自己幻想真係會嚇我一跳

屌，想睇

識好多人去日本都撞到正！(已經不嬲冇撞嗰啲)

啲酒店仲要用古畫嗰啲。

去泰／日／馬，好似冇撞過，就唔叫去過依啲國家咁

同外國朋友講。原來佢地都遇過類似CASE，會飛起咗陣。
香港就唔知多唔多咁。

感覺上泰越最多嘅 成日去泰國嘅大部分都會撞過
好似係泰國通認證咁
我去過一次好彩無撞野
不過泰國又多神佛 佛牌 鬼仔 廟嗰d
可能係依個原因卦
好似十間酒店八間都有野咁

台灣／大陸都多。
但都係日本／泰國，聽得最多。

一聽到升起就會聯想到驅魔人
西方係力量型 東南亞係驚嚇多

我住過日本 同成日去 好彩無事發生過
連驚嗰種感覺都冇

我仲記得同個女小同，
竟然要隔咗成幾個月先提！

當時大家睇完，竟然好似冇野咁。

可能真係一時唔知比咩反應。

記得師傅之前講過
佢有個女徒弟要去日本嗰個自殺森林度拍野
點知入咗去搵唔到路出返嚟
後尾靠師傅個法器拍三下先搵到路走

成對CREW走唔返？

你去日本係一個，定幾個人先？
一個人點都易撞啲囉

Tomodachi

以前我都好迷呢啲野後尾愈睇愈多就覺得好正常
而且好多都可以解釋#

我係日本都係一個人住呀
旅行通常都係一個人

我有朋友係日本拜神舍講錯野衰左幾年

我自己有一次去旅行
拜嗰間神舍時講過有機會希望可以住係東京
之後就出少少意外
遇到d人同事
令到我過左兩三個月就有機會可以住東京
好似突然開左條路俾你行
當然都要自己踏出第一步

結果好壞就唔討論啦
所以我覺得間野唔錯

係呀 不過就無見到有野
感覺入左結界咁
加上個森林都唔少野架

我睇過Netflix 有個節目有一集係講自殺森林
講有個女人佢唔知想自殺定點入左個森林
然後走唔番出黎 後尾有隻野救番佢
之後佢就日日都會入森林拜隻野
同埋佢自嗰次就會feel到森林入面d野
個節目主持人搵佢帶路入去
淨係睇個森林都有少少恐怖
周圍都係繩呀 骨都好似有

家下，大把90後都係一個人去，怕要就多個人。
我直頭懶到唔想去。哈哈哈

佢講錯咩？可以講多啲嗎？（可以唔洗講邊個神）

話時話，日本旅行／渡假，某啲地方我覺得真係OK。。。。

但話長住，就NO WAY。除非係退休／大把錢唔洗做。間唔時聽聞都話日本做野好大壓力。

係鬼定妖怪呀？
當年見過自殺森林啲相
啲死屍仲恐怖過啲鬼。

我一見到連登有鬼故post就禁入去睇下
有d好得人驚

但係占卜我會試但信唔信就一半半
問米就太多爭議點

一大堆鬼就肯定架啦 基本野
妖同精都應該有 話晒個森林都咁多年歷史
加上吸收天地靈氣 一定有好多練左好耐嘅野係度

佢話條路麻鬼煩 整污糟晒對鞋之類嗰d
咁佢當係旅遊景點 無辦法

日本成個氣氛好奇怪
成個國家嘅文化好有禮貌 但氣氛好冷漠
當然佢都有佢好嘅地方
同香港比嘅話
對我黎講係語言同有朋友 所以番香港

我琴晚先發夢去左日本
不過好似夢到我隻狗狗

救佢隻野呀

我唔知呀

你去睇下

日本係。。。。唔知點解感覺上好冷漠，同條街，啲人行到有啲似機械人。因為出街唔敢講野，怕嘈親人。但聽好多人，工作壓力可以好大。

我死左隻狗都偶爾出現，
平時躲響啲櫃。有時一出現就撲過嚟，尾巴FING FING。

我隻貓反而就唔敢掂我地。

我淨係發夢先見到
我發夢嗰陣時都唔為意
次次都係諗返個夢先覺得有啲似係

之後佢發生咩事？

冇呀 發夢同我一齊跑炸
佢撈埋左入我去日本個夢到

但係琴日又發夢有個好奇怪嘅大頭BB偷我啲番薯食

你隻狗狗同你拍日本戲。
大頭B？咁得意嘅？咩樣架？白雪雪咁？

BTW你個FRD講錯野後點？

唔係拍戲
我發夢去日本浸溫泉 然後有條路類似行上山咁
我一個人行行吓 見到人哋隻狗好得意
然後佢同我一齊跑

大頭B又係另外一個夢
我好似趕住要過關翻香港
然之後上咗架爛晒的士
之後的士停嗰陣時經過啲街邊檔
有一檔入面有個我感覺係恐怖嘅大頭BB
BB個樣係恐怖核突嚟形容
佢隔離有一個好似阿媽嘅東西
個樣正正常常但佢好似冇理個BB
又好似見唔到個BB咁

依排太多奇怪嘅夢
但係我唔係太清楚啲夢帶出啲咩意思
有陣時都係講俾師傅聽
等師傅check

我朋友冇咩野 覺得自己黑仔左幾年
不過佢個人本身都會見到嗰啲嘢同聚陰
依家同佢冇聯絡 但係琴日發夢有見到佢

我意思話佢同你夢日本旅行，好電影FEEL。好得意。

係呀 仲要見到富士山
可能依排七月節過黎探下我卦

鬼故我唔太睇因為驚聚陰
其實好多人都有野跟住不過佢未必知

跟據我既經驗如果同靈界接觸第二日通常都有啲唔舒服

有冇CHECK過有咩守護靈

鬼故又唔洗怕聚陰嘅
主要係個人驚嘅成份多少少

基本上開始接觸依方面
知道好多人都有野跟 依個就好似係基本常識咁
睇下佢跟嘅程度去到邊
我上面有講 我接觸依方面之後
先知原來朋友入面有隻野吸我
依個情況就真係嚴重左d

都係嗰個
信唔信係一回事
接唔接受又係一回事

我之前都有同朋友分享依方面嘅經歷
佢同我講其實唔接觸咁多
無呢方面嘅感受唔係仲好咩
話我成日疑神疑鬼

個人保持正正氣氣都唔會有咩搞你㗎啦
但係佢有啲嘢跟緊
你唔接觸呢一方面
就唔知道其實平時有幾多野搞緊你
但係自己感覺唔到所以唔知

想問吓師兄嘅接觸係點樣
係感覺到佢嘅存在？ 定係直情有交流？

個個都講咁多呢啲 但都冇一段片睇下

我接觸嗰一科唔信依一套架
因為如果道行未夠自己分唔到嘅話
會d高lv 鬼扮係守護靈同高我
簡單少少守護靈係師公

有片你都可以造假架姐
基本依方面係口同鼻拗

嗰時05年，邊有得影。
下次唔再講依個經歷。

講得簡單啲我以前俾鬼壓發惡夢
如果個夢係堅真係俾野搞壓醒果下
會有少少作感冒同埋會發少少冷

又例如早兩日我去燒街衣燒完之後都會流鼻水

如果要我去解釋我會覺得係人同鬼兩種能量互相抵消

唔好嬲住先啦
我哋相信你㗎

唉 所以我不嬲都唔敢講自己經歷，廢事啲人又要逐個質疑（唔係怪佢地）
我都係留多陣個PO，閃人算。

可能巴打本身嗰人偏陰
比佢索兩野個人攰好正常
我成日都係咁

咁唔係嘅呢個世界呢一方面未證實
質疑都係想求證姐
你都走埋個post沉落海底㗎啦

有啲親人都會做守護靈架。我識人CHECK過自己守護係親人。
不過守護得勁唔勁，又另一回事。

因為我身邊去世嘅親人可以話冇禁制
有都係未見過唔識
可能遲啲練得緊上一個層次會感覺到
不過我成日都好少拜山祭祖
睇嚟都未必會守護我

14至16，有幾個互不相識嘅外國人幫我CHECK過，我身邊有隻類似9尾狐嘅生物守護。

之後我話比佢地知，我12年開始偶爾見到隻白色狐狸，有時真係見到佢幾條尾。

不過依幾年FEEL唔到佢了，可能走咗。

狐係要發功發力嘅時候先會有多幾條尾出黎
我嗰位師傅都同你有類似經歷 遇上係緣份

我之前有個朋友喺台灣撞過狐妖
我問吓佢成件事係點先

你話有人凌空飛起我信嗰喎
道教啲煉仙術都可以煉到識飛
羽化昇仙
當然我覺得你個小同係俾某啲負面力量架硬扯起啦

不過我都係採取被動態度，冇主動同佢講野。應該走咗喇佢。好幾年冇見過佢。

想見咪諗下佢
諗諗吓佢可能會番嚟架啦

佢係上左身，飛起嗰時，話自己係邊個邊個，面容扭曲。

有另一個朋友，勁驚同我地講，又係親眼目擊屋企人上身，有PART，又係飛起，追住佢地嚟打。

有啲人好衰，竟然笑人，又話人作野。

免喇

嗰幾位外國朋友，話就話佢守護，
真定假邊個知。

有時諗，佢走咗，可能仲好。

我從來唔貪依啲野。

不過第一次, 佢比咗佢名我，類似係叫嗰名，佢會出嚟。

都係嗰句，咪搞我。

人心隔肚皮，知人口面不知心。

我原本都諗住提一提你叫你小心
不過師兄自己搞得掂架啦
師傅成日都同我講顧掂自己先

我前日沖沖下涼俾屋企嗰隻野插左成分鐘

下，佢屌你？
GAY鬼嚟

睇過本書 球狀閃電

講 鬼神用量子解釋

冇觀察者（人/閉路/人造衛星）果時就會同時處於存左 同唔存在，類似 薛丁格的貓

會唔會新仔嚟架？
冇端端屌人都有嘅！

俗稱插 感覺係銳落去咁 會痛而唔係一下
係keep住鋭

如果你講依個，以前都試過，真係好煩

我係有時會見到鬼既人
講真成件事好撚癲

前排係咁見鬼，行街、朋友屋企個廚房

佢知道我開始有學野 所以想郁左我先

我淨係見過白霧白影炸
你睇到嗰d係點架

我一野打走左佢

知唔知佢背景呀？
係未話你啲冤親

CFU教嗰啲？
好煩，明知人有料，仲要挑人機

其實我岩岩開始接觸嗰時
感覺到身體入面嗰股能量係一個球狀嘅不穩定電球
依家無依種感覺lu
不過電流磁場係我嗰邊其實都係一種説法

有樣囉
喺夢就畀佢哋壓過一次，係感覺到自己喺夢境想郁個身令自己醒

見到靈魂光光哋白白哋然後明明周圍咩燈都無

總之唔會想再發呢啲痴撚線嘅夢

唔係呀 冤親債主係一條叫做孽力鍊嘅東西
佢係連住係身體 但係個靈體唔一定係人世
可以係下面連上黎

佢係我屋企入面嗰堆其中一隻 未係最勁嗰個

即係點惹返嚟

係呀 教左我一隻字 可飲可打
見到有少少料 但係唔係好勁咪打左我先
之前見我點鋭都無反應嘛
依家鋭唔入咪唔開心

我嗰個沖緊涼 坐左係浴缸
Feel到一野 又一野
我就停係度等佢鋭我
點知佢仲鋭 都維持左成分幾兩分鐘
咪試下用隻字打過去囉
因為師傅話佢鋭得你 等於佢同我連左道氣
面貼面咁濟 我一野打落去應該都幾應下
佢鋭我一野都未必會打落去

屋企風水問題積落

我一直都好驚見到啲個樣好恐怖嘅
好彩仲未遇過
萬一俾我見到都唔知會點

連左道氣，咁你有冇DISCONNECT呀

之前又係架，
屋企有幾隻又係好鐘意銳我
試過銳銳下，想擘開我咀，入去。

次次一手掃開佢地。

依個情況應該只係郁我嗰下連住架炸
擘你個口想入去
隻野都應該係你屋企有一段時間同已經睇上你
搞搞佢穩陣喎
我學到咁上下有能力
我都郁左我屋企嗰堆野先

依家冇喇，都幾年前。嗰排長期瞓得唔好，比佢地有機會。

😥😥我都係咁喎
身體又好差個人情緒化
唔知真係身體事定點

我都想

點解會想你自己搞
你又唔係師傅

我嘅建議係燒下衣祭下祖
我反正一開始都搵唔到點解
心諗住幾百蚊買個安心又好
咁耐冇拜山都要做返啲嘢

燒完野立刻個感覺係個人輕鬆咗嘅
當然可以當係心理作用

有燒完到而家都差唔多兩個月
依家個人好翻好多 唔知心理作用定點
以前就日日天光先瞓 下午三四點先起身
而家12點就上床 10點左右起身
起碼個人冇咁易攰 冇咁頹 同埋同朋友好咗
唔係誇張
我都想像唔到我會有12點就瞓嘅一日

一來有點貴
二來反正有心學
清自己屋企都係一種練習黎

我都試過
兩次分別見到飛娥同蟻

一係咁啦 依個post過700個留言
我試下開啦
我都怕無人入谷
又怕人地覺得我hardsell師傅

因為我都係岩岩接觸
意見可以俾到大家
有咩大單野我都係幫手問下師傅
我係依個post都係想
由一個咩都無接觸到開始接觸嘅過來人身份
同大家分享

我同朋友講又以為我太迷信 疑神疑鬼
係度搵到一班有興趣了解或者有接觸開嘅朋友
大家傾下感覺好好多

啱啱離世嘅親人有機會將靈魂依付係昆蟲身上
叫做番黎𥄫𥄫屋企人
不過打死佢都唔會傷害到先人

Diuuuu我都係咁嘅情況
唔知點解同親我某friend打呢
輸錢真係輸得好甘
十翻不在話下
我某friend 信佛牌戴佛牌個類
同埋佢好奇怪
每次返新工返左幾日之後就會缺席仲要冇交帶個種
咁缺多幾次就俾人炒咗
但係佢好似死不悔改咁
搵咗好多份工都俾人炒原因都係因為佢返咗新工幾日無啦啦缺席
但係佢又解釋唔到啲咩原因淨係話唔想返
但係佢又知道自己要返
我真係唔知發生咩事

但係我唔係喺頭七嘅時候見到
係喺啱啱死嗰陣同埋死嗰日嘅夜晚
係咪都應該會係佢地啊？

我打親牌都俾嗰個朋友食住
輸錢事小 條氣唔順嘛
後來接觸左依方面先知原來佢有野索我
蝕錢又蝕精神

佛牌方面我唔評論啦
佢俾得野你 佢一定要係你身上攞番d野嘅

我只可以話係有機會係佢

依方面自己有心就足夠了
你有心 佢點都會知道

慣咪得

因為我本身都已經好驚睇鬼片嗰d
好在我依家學緊嘅主要係心感
原因係你睇到聽到嘅可能係佢傳俾你睇或聽
而唔係隻野黎

例如你左邊見到有隻鬼 其實佢係係你右邊咁樣
不過我依家只可以check到有同無
位置 我未去到咁細密

頭七果日有隻大飛蛾係屋企門口 掂佢都唔會飛走

之前齋睇自殺森林啲相
就已經感覺好陰森

係，唔知點解齋睇相，已經覺得好恐怖。
森林裡面直頭冇咩光
自殺啲人咁都夠膽入，證明真係萬念俱灰

好

當然有咩都可以問下 分享下
我都會搵下d故仔同大家分享下

佛牌呢啲嘢我真係唔識
我以為係邪佛先會招惹
聽其他朋友講佢嗰啲係正牌
正牌都會係個人身上攞野？

你嗰隻可能有嘢想同你講 想望多你一陣
我個隻飛娥係巴士岀面追住我同屋企人
唔知點解我個刻直情覺得隻飛蛾個樣係正面望向我哋
蟻個次係喺個包道停低
又係好似望緊我
我以為自己思覺失調
身邊嘅人都以為我癡咗線

反而我睇嗰張相影嗰部份係有光
仲會見到個天
但係成個感覺好陰森
比我嘅感覺好似周圍有好多無形嘅野係道

我認識上
正牌 就即係好似開光法器咁啦
係會幫助你人財健康運
成事有七分人為 三分靠天
咁佢叫做會幫下你一兩三分啦
睇吓你個人夠唔夠神心 信唔信個法器

而邪牌就當然係請鬼幫手啦
功效顯著 但係維持唔到好耐
即係俾少少甜頭你 哄你落搭
結果有幾大獲自己想像下啦

當然呢啲係我自己嘅個人意見同聽返嚟總結嘅心得
正同邪牌我自己都唔係好識分
佢以為係正亦都有可能係邪

證明你本身體質對呢方面幾敏感
亦都可能係心理作用

早幾年，有FRD請我去日本旅行，
點知話其中一PART去FUJI
我9秒9話多謝唔洗。

講落香港有啲近山嘅地方，遠睇都覺得好牙煙

都係嘅
有時可能俾人老點左去買個邪嘅都唔定
佢又點識分呢
但係我真係唔想再同佢打牌
打左四五次
輸得勁甘
少則五六百
多則成千

依d經歷唔好亂同人講啦 好容易俾人當痴線
亦都唔好亂諗太多
當然我明白有時候係需要少少心靈寄托

係咪自己贏就贏幾十
人哋贏咗贏幾百一千
我都係咁

通常要親身經歷過先會信呢個世界係有鬼

富士山都有分好多部份
其實唔計個森林好多地方都好靚
仲有富士急玩下機動遊戲

香港山上面係有 但唔係太危險

當然無練過野就唔好上去啦
聚陰地先大單野

唔知喎真係
因為我由細到大都冇撞過
又唔係太感覺到身邊有啲咩
你知啦身邊有啲嘢跌咗或者有啲聲
都唔一定有嗰啲嘢㗎嘛
同埋我個人幾光明正大直接坦白
所以都唔係好信自己身邊會有嘢搞自己
不過信還信可能真係有都唔定
始終自己唔識呢啲嘢
但係我有時我去到一啲地方見到某啲樹eg大榕樹
我個心會有少少怯
唔知係因為佢太高大定係點

咁你信唔信先

真
有啲山我係唔會行
同埋我行山之前會check吓嗰座山多唔多人行過
行過嗰啲人會有咩意見
因為有啲山好容易出意外同埋有結界
同埋見到某啲樹我會覺得有啲怯有啲驚
唔知你會唔會

因為敏感容易感覺到同痴陰算係兩個概念黎嘅
有人好痴但唔敏感 所以唔知
亦都有人敏感但係唔痴

陰陽平衡最重要

過陽嘅人 情緒起伏大
個情緒一跌就好容易中招

聚陰地即係點
香港有邊道係聚陰地

陰涼地方會聚野
但係自然樹木會吸收人嘅負能量
所以應該唔關樹事 係周圍嘅野
佢哋都要吸收天地靈氣去升LV增加power

我自己就唔敢去。感覺OVERALL怪怪地。
我講我自己者
其他人去冇野都唔出奇

聚陰地簡單啲黎講就係
因為地理位置 風水而造成陰氣重嘅地方
會吸引佢地聚埋一齊 力量會增強
唔一定係郊外 住宅城市入面都有可能
有邊道就唔知好過知 去親中招嘅機會都好大
加上我都唔知

中左招 感覺唔到都係唔當有事
有幾隻睇岩你 跟你番企
佢又可以慢慢享受 你又有手信帶番企

主要係太遠路 一年一次都夠晒
機動遊戲我又唔岩玩

會，明你講咩！
由細到大一去到某啲街／屋，\
一望就FEEL到好唔對路。

有啲大型住宅區，
行過去，係會舒服。（可能執過風水？）
某啲舊公屋，
係即刻成個人好似好不安。

而家聽覺得無料到

所以我信自己直覺，
FEEL到唔對路，
9秒9閃人

七仙羽師父
我偶像

話說有件搞笑野係前幾日發生左
我夜少少同你分享下
嗰件事搞到我有少少唔好意思 又好笑

有個張芯熏CFU早幾年，成日見報
依家唔知仲有接觸MEDIA

又係比人屌嗰啲？（講笑）

舊公屋好多人又自殺又跳樓
加上個設計陽光唔係好照到入去
所以.....你明白的

岩岩上網睇過下
奇門遁甲 算命嗰邊 唔係太關依一邊事

我夜少少講
等你期待下

BL故，期待！

佢識法科架。
佢12至15都成日上報／電視

好出名。
嗰排成日同梁思浩一齊出現，成對孖寶咁

司徒法正就好耐冇上MEDIA。

覆你呢句，緊係信啦

話說某電視台出左個靈探節目啦
我見我有個朋友有份拍
加上自己好奇心想睇吓係咪堅料咁就睇吓囉
咁有一part係佢哋攞咗啲保護自己嘅法器出黎嘅
咁我咁啱喺館 師傅又喺隔離
咁師傅就叫我check吓d法器係咪真係有料到

咁我一直睇啦
我係電視見到我朋友攞左佢件野出黎
我一check感覺到一陣野衝左上我額頭赤左一赤
我就問師傅

我:師傅唔對路喎 有野衝左我一下
但係明明feel唔到有野架

師傅:咁你check左咩野先
我:佢個法器囉

師傅笑左一笑
我即係成頭問號

我: 我check佢又唔係打佢 做咩佢會衝過黎
師傅:依一種就一次性嘅 唔理好壞 打左先算
我:咁即係無架嗱？
師傅:無架啦 用完架啦

我都唔知原來我一check就衝散左佢個法器
我都唔敢同佢講
講左佢又未必信
諗番起都仲係有少少內疚
希望佢無事

咁就要分享下啦

依個人嗰期全香港都識佢
賺到笑 睇嚟都應該賺夠

我強調返唔係我特別勁啊
我都係一個新手

留意下先 法科方面佢又無講係邊一派

真係唔好講笑
有d勁嘅會係夢變成你鐘意嘅女仔
再發夢同你啪啪啪 吸你陽氣
又驚又想試

好似佢法科係奇門X甲

我唔係好明，家吓邊個撞你個頭呀？
咩叫衝散個法器？
話時話你同你CFU好似屋企人，
成日一齊咁

係呀 依派都係術數算命為主

無check過唔評論啦

我有遇過。不過我知佢冇吸我。
其他人經歷我就唔評論啦

我一check佢個法器
佢個法器feel到有野 唔理咩事 打左先
我道氣撞落去佢個法器
佢用一次 用完就散左

我唔知佢掂唔掂喇

淨係記得嗰幾年，成日出現
好多專訪
見報多過其他CFU

唔攰就最好啦

好似七師傅咁 上完怪談 再上晚吹 再出外景
你睇一集就知咩事

即係佢FEEL到你道氣，
然後同法器道光互撞？

出名咩就好多有錢人搵佢
就唔驚無飯開啦

佢反而係SHARE佢靈氣比我。
但成件事太長。

係呀 但係我無惡意的

好記得張CFU當年上報多過七CFU。
七CFU係有時幾好笑

守護靈定係祖先呀
我師公成日都過野俾我架

七師父都係上年開始架炸
不過好似話要移民了

咁好笑

類似仙子／精靈之類
依啲就涉及外國法術喇

我同師傅住得近 所以成日搵佢
佢都有睇post睇下我有無講錯野

師傅hello

佢出咗名幾年啦，
本身好似係美國嚟。
佢講過佢遇開啲洋人鬼，通常都好GENTLE

係廟求番黎嘅 叫做有咩要唔對路用黎救命

中西嘅法同術某個程度係互通
只係形式上唔同
都係講求力量嘅發動同輸出

以前試過訓到一半醒左，得對眼郁到，成身都實曬，但我意志力驚人郁到隻手個下就成個人都郁得返，唔知係咩事
(利申成世試過3次)

我試過有一次係大陸按摩 郁唔到
好在過左一陣就無野

不是

你似係比佢哋㩒到癱左

叫左一個技師 之後多左幾個幫我一齊按

多謝
好感動

試過一次跟住個靈魂出體既教學去做
感覺到自己升起緊果陣聽到女人尖叫
嚇到我即刻肉身醒返

我喺話你比個技師㩒到癱咗

可能係按到個穴位
我無見到有其他古怪野 加上我都從未見過咁濟

升起嗰陣有咩特別嘅體驗？
我始終覺得靈魂出體好危險咁

變到無重量咁
有度力慢慢承托住慢慢升起
其間係見到自己個身體仲係床度
Btw
細個果陣間唔中會夜晚訓覺明明無受傷
第二朝起身雙手都多左三四條長抓痕

可能靈魂出體即係你個靈魂離開左個肉體
所以其他野就想入侵霸占佢

佢個CASE係隻野見到佢升咗出嚟，想襲擊佢個魂。

依方面我真係冇接觸過

有啲野好衰架。
好幾年前，我太累，所以升咗出嚟。（我一太累，就好易飄出嚟。）見到間屋。我屋企隻衰野，識隱身，鏈實我條頸，升我去屋頂，透唔到氣，就死咁，好彩我識控制返返嚟。

依隻仆街野，鬧過佢好多次，知我見到佢，依幾年，醒咗，識隱身，試過有排想搞到我發惡夢，我鬧佢，話咪撚以為咁嚇到我，知我唔好恰，先依一年冇點整我。

好多次同朋友講起佢，佢會整LUM我啲櫃，以為嚇到我，我屌撚97佢

話時話師兄都接觸得幾多 範圍又廣

起碼我接觸依方面之前少少經歷都無架
當然接觸得多又唔代表好嘅
知得多都好嘅 起碼唔驚先啦

師兄，你修六壬嗎？

你屋企人又有冇比佢地搞到呀？

記得你話你屋企成堆，好似人地立法會現場咁。

點解咁覺得呢 七仙羽都唔係修六壬

屋企人暫時未有好大影響
應該可以頂多一陣子嘅

井字型公屋好恐怖😟

我估炸，見到上面同人啲對答

唔知你位CFU有冇同你講佢處理過山精／妖啲個案

你係咪想知先 我試下幫你問一問

其實我修咩都唔係 暫時好似係門口偷𥄫咁

師兄呢

500 回覆
多謝大家

師傅愛你

基本上，所有舊式公屋，我都唔鐘意去。
遠睇已經覺得好似有陣霧咁。
個人覺得根本風水好唔得。

9秒9即閃。

試過十幾年前去嘉麗大廈，翻新咗，
我當時唔知嗰度係嘉麗，但一入到去，覺得好似立法會現場，有種好迫感覺，好唔安樂。

9秒9閃人，之後朋友先話我知依度未嘉麗囉

我小薯一名，初接觸六壬

大家可以交流下喎 反正我都未接觸得晒
各門各派都想了解下

其實佢大約幾歲到？OVER60未

暫時最壓迫係吸爆我嗰個朋友屋企
唔算壓迫 係好唔舒服姐

上面嘅師傅愛你 係七仙羽師傅講架

佢DARLING完全冇察覺唔對路咩？！

佢老公已經頹到不能再頹
皮膚上突然爆曬瘡 要食A酸先搞得掂

其實佢兩個幾歲到？大約咩AGE GROUP
聽落好得人驚

廿五六歲架炸 仲細過我

哇！咁後生就搞成咁。。。。真係慘喇

好吖我同朋友，阿媽講，佢地以為我痴

有冇ching 試過起咗身一陣再瞓返嘅時候見到啲奇怪畫面？

咁我覺得除左係屋企位置問題之外
都有其他因素嘅
每一項都減分 減減下咪變大大獲

好多後生都有依方面嘅問題
當然冇佢哋咁嚴重
主要係情緒有問題啦
不過好多都會認為係周邊原因影響
加上本身積落太多負能量
就變左要睇精神科

我同左個朋友講
佢話有時依d野唔接觸好過接觸
接觸到又成日疑神疑鬼

暫時未有 但係有試過因為奇怪嘅感覺而醒左

但當接觸左之後，真係會feel到好多好多野
初初我真係會疑神疑鬼既，但習慣左之後，大概會知呢一刻既感覺究竟係咩事，例如頭重，心跳加快，頭痛，面痺等......

呢啲野係自己感覺到的 我果隻12點就開始拍翼好似同我地講bye bye咁 同埋近睇同佢講野 佢會點頭
雖然未必會有人信 但我就覺得係

13年，女親戚條鍊又係
初初都冇咩野嘅

點知有排我見佢面色超差
個黑眼圈勁大。（我好容易睇到人面色）
一睇就知佢唔對路！

我同佢傾咗好耐，我直覺條野唔對路，摸下條野，屌，做乜成個人即刻好累，
然後問佢有冇咩唔舒服，
比我估中咗，佢話佢嗰排成日好累，瞓極唔夠。
同埋突然有種衝動想大聲鬧人，但佢忍到。。。
but,開始成日冇端端屌9啲朋友
仲要已經持續幾個月，
佢話佢嗰排，返學，會冇端端想跳樓。

我除咗落嚟，掉咗去一邊，
佢話: E，點解個人精神晒？

我話緊係啦，條鍊比野入侵咗。（我大慨感覺都係灰灰地嘅野，五官唔清楚）
要掉咗佢。

從此佢就過著幸福快樂嘅生活。

我同巴打應該接觸嘅程度差唔多
有無試過師公探班

有！成日都有。
EG，試過一醒，畫面見到某個女明星，點知一開電視，真係見到佢。

有知音人
有師公探班，師公都幫左我非常非常多
唉，岩岩過左7月節好好多啦，無咁唔舒服

師兄其實有無諗過自己學一門傍下身？
反正成日都有依d情況
定係本身有學野

七月節做咩唔舒服

依個唔方便講喇
不過話唔埋有一日你會感應到。

今日下午都有個絲打同你個故事差唔多
不過佢同屋企人朋友講以為佢痴線

都係嗰句自己經歷過先會信

商場，啲舊歷史既街真係好多聚集響度

我得閒check下你先
不過我依個level應該睇唔到咩野

話唔定你遲啲會ADVANCE得好勁呢
如果你同C公交感得多，
其實有機會快啲功力大增

睇黎師兄都偏陰
師兄如果有食符應該會好d架喎

我未同你講 我琴晚俾師公壓
係前所未有咁舒服 發晒熱咁
佢係一道溫暖嘅熱力 壓落我全身
完全無不安嘅感覺

咁激咁爆

我好痴陰氣，不過因為有師公幫助，同埋可以響腳底散返陰氣出黎，所以會好好多

之前都只係手痺腳痺
經過琴晚有前進左一大步lu

如果你哋想呢個世界有鬼
點解林鄭月娥仲未死

慢慢黎啦 最緊要同師公關係好
上多幾注香啦要

點解你地可以咁多靈異野
我成世人都未遇過

其實會唔會有機會係其他？
可能係C公，或者門派護法

因為我嗰邊全部統稱師公
而有野壓落黎當然要check左係咩野先
Check左無事 剩下嘅就交俾師公

點解唔試下凌空林鄭達死佢

遇唔到都係一種福氣黎架

岩聽吖

我地依d新手要做下d古惑野攞下分架啦

師兄你太謙啦，你唔係新手啦

我未入門架 掛名都未有
體驗期

咁師兄如果過埋教既話，應該不得了

師傅成日同我講 如非必要都唔需要接觸
又要花錢花時間

想問下師兄你點樣認識你師父架？
同埋你信佢嘅心路歷程

因為出面有好多師傅係咪真係有料我都有個疑問
有好多都係口頭上套你料 見你面色唔好就話撞野

聽過好多人搵左好多師父
點知撞到個江湖佬無料嘅
鬼又清唔走 又俾左一大筆錢
一開始又好番少少 轉個頭又大獲番

難得我同你又係岩接觸同過來人
分享下等多少少人了解下都好

你咁敏感 對我有無特別反應呀？

其實接觸頭果兩個月，真係無任何感覺，
但接觸得耐左，好多野會feel到，例如原來屋企既神像有野依附，我一直唔知，但學左法後三個月，我響屋企覺得非常非常唔舒服，之後問師公，先知中左招，當然而家清左就無晒事......

我同你經歷差唔多
我係自己問題 覺得自己人生唔係咁順利
咁問下師傅意見 嗰時都係抱住試下嘅心態
後來試下又好左 試少少又好左
試試下就愈黎愈深入
先知道自己身邊嘅問題都幾多

咁所以我知道我師公師傅係勁野黎

咁師兄有無遇過行行下街俾野鋭到

咁又無你呢？

我試過行行下街突然個男人企左係度瞪住我
下一秒我個膝頭哥後面個鬼鼠位就俾野鋭左下
我回個神但男人已經走左
不過睇佢個樣隻鬼都已經霸得七七八八

係吖師兄，好多野原來一直都唔知，所以我好感恩有呢個緣份
不過師兄你放心，你一定會越黎越好

首先我要解決我屋企個問題先

大家咁話，我近排發現原來我屋企風水唔多好，希望大家可以快啲好返

有咩問左師傅先 你屋企聚陰？

我feel到有啲氣響窗口入黎，好唔舒服，問師公，師公話風水問題，要響風水方面入手

我偷聽過師父講過 風水問題都有好多種
有分外來衝煞 屋企嘅三煞五黃
所以要睇清楚係邊一種先
當然我係未識睇

哈哈，唔識吖，不過師公叫我放貔貅

開光未先

你屋企呢？都係風水問題？

仲未買

咁你師傅點講先
我成日都問左師傅先haha

點舒服法？
係咪有神枱通常都有嘢附？
我聽過唔少cases都係咁

我好穩陣架，咩都問師傅先，包無錯

痴線我真係接受唔到同呢啲野一齊住🙈
好那驚
你係咪自己一個人住？

同屋企人呀 feel唔到咪無野囉
咁夜先上水嘅你

喔都好有人陪
我自己一個住呀
求神拜佛千祈屋企唔好有啲嘢

咁都算夜嗎？
我仲食緊野

神枱有野坐都有機會唔係神黎
好似上面個巴打咁
正常人唔會分到架啦
要搵識法嘅人睇睇
好似我屋企無神枱咩都無

我本身個壇放泰國佛架，但我去日本旅行響寺院買左個佛像仔，之後放埋上壇，咁就出事，個佛像仔比野入侵

最緊要個心夠定 心靈強大係第一步

請神坐枱都係一門好高深嘅學問
請唔請足係一回事
依家野係屋企唔好亂擺

哇你好勇
聽人講過唔好係外國買啲公仔呀風鈴做手信
你仲要買佛像。。。
仲要係日本😂
你信佛㗎?

都係
好在我咩都睇唔到
同埋唔會自己嚇自己😂😂

啲泰國佛真係響泰國廟請架，仲請泰國和尚黎我屋企加持，不過就係呢個佛像仔出左事，因為無開光
但而家全部請走晒lu

點解啲鬼咁鍾意撩事鬥非

係呀 我之前都試過一個人住
都唔驚
所以你都可以架

之前有玩靈擺，靈魂出竅
一直都有用吸引力法則

因為人嘅陽氣係鬼重要嘅食糧
你愈多負能量愈驚
佢就索得愈勁就愈有power
就恰得愈勁

信吸引力法則嘅人都心靈強大

我之前都問過師傅鬼痴埋人度有咩著數
佢無詳細答我淨係話你個人酒色財氣多佢就會痴你
原來有咁大著數

有無睇過岣嶁神書

樓主 有冇諗過念力性愛？

只係依一類人身上嘅負能量比較多
負能量比較多就容易比鬼睇中
同埋啲地方長期都陰陰暗暗 自然多嘢聚

想試

無呀 講咩架？

泰國本身感覺上已經好邪
何況佛牌佛像

熱能學撚入一入嚟

首先你要解答到呢個問題

咁我哋試吓
你而家諗住我 我個腦配合你
記住思想要同步 你入我出...

咩相黎架

係一個好複雜嘅課題 我翻企慢慢享受先

唔同人有唔同效果
太深思熟慮嘅人反而難啲運用

我之前人生實在太差 用唔到正能量去面對

我黎架..衰人

Gay

真
我就係個種人
好難信呢啲法則

Me2!!!!!

你個情況我建議你試下祭祖先
感受下啦

有

有無神奇經歷先

你個頭有無向後chok一下咁

無呀 個頭會赤左一下
我之前答下答下車經過啲廟都試過

無

放心 樓主 你好快會搞靈探團
然後搵班連登仔一齊去馬騮山標童
然後xxxx

放心一定唔會
自己都未搞掂

你班師兄想搞好耐啦

有興趣可以慢慢睇下依度
好多人分享經歷

有機會叫埋你

唔洗幾耐 好快見到你

話說 睇viu個套練唔練到野

我係七師傅粉絲 你話呢

我點知你
不過係電視前練野 都係一個唔錯既選擇

未試過啊
要諗諗

同拜山一樣炸

之前經常練習都易出
就算有時唔係特登都會出
依家無練習就難左

但真係有用的，係時間問題
我都吸左好多野番自己身邊
都真係要感恩
同埋好多人係方法錯
包括自己都唔係成日用啱

我自己既方法係聽正能量歌黎調節負能量
連登咁多人呻A0，唔多唔少都係同個人頻率同社會氣場有關
哪有錢，哪有女，呢啲說話經常聽到
社會層面，依加十隻歌有九隻都係慘情歌
高山低谷，予盾一生Etc
啲人覺得呢類嘅歌好有共鳴
但係會不停凝聚負能量
向西聞記寫實，但會令人覺得依加個社會就係咁
變左令人思想假定
可能有好多人唔信
但係吸引力法則係唔會分yes/no
只要果樣野出現喺你思想上就會出現
只係時間問題
因為我都研究左吸引力法則好耐
呢兩三年開始出現我以前想吸引嘅野
想知更多再講，歡迎提問

如果咁講法啲人有抑鬱會唔會好容易吸引啲鬼埋黎

理論上係會嘅 見你咁易恰 仲唔食住上

巴打可唔可以詳細少少講下

脈輪我聽過師傅講有 佢自己都有接觸依方面
要慢慢由底輪開始 要keep住run輪

指導靈依方面就了解唔多
但係自殺聲稱係提早完體驗我就有少少疑問

你想知咩？

睇下你日常生活點用
同埋得到左d咩

蕭生燈力你點睇?

唔使教，自己學，跟住教學做就得
總知就要身體攰過精神，身體訓著左
但精神未訓著
唔知你明唔明
訓訓下就會feel唔到肉身，可以飄起
另外有啲人太攰唔覺意出體
俾耳鳴聲逼出左

克總表示小心跌sin

點先方法岩

你練呢個嚟做咩
好危險喎如果有野搞你你返唔到去肉身嘅話
同埋靈魂出曉會唔會見到個啲野？

個人立場我都幾支持佢嘅

燈力依方面係咁岩得咁橋
可能佢本身已經講反話呢

靈魂出體真係唔好自己亂咁學
個魂飛左出去又咩保護都無
諗起都危險

師兄又吸引力法則 又靈魂出體
都玩得幾廣泛

2017年1月31日《最新蕭析》 LaLa Land 贏在故事平實 歌舞非常精彩 2017年奧斯卡最大壓軸的最佳電影竟然出現頒錯獎烏龍頒錯獎，得獎者應為《月亮喜歡藍》而非 Lala Land。

仲唔係超自然?

你覺得係就係架啦

硬係覺得你段野用回魂夜周星馳tone黎講就岩哂

無野做推一推先

樓主點睇塔羅牌占卜咁準係咪因為有鬼幫手

最易做到係朝早痾尿番瞓同瞓晏覺
有哂離心力上上落落開頭覺得幾好玩嘅 但而家玩厭左
同埋發覺飛上飛落有得自己控制 啲畫面都可以自己控制到eg 見到星星 宇宙之類
根本都唔係咩靈魂出竅 自己ff出嚟都得

我自己都有搵人占卜
我師傅都有叫我去試下玩下塔羅
佢話對個人靈力有幫助
我仲未開始試
我記師傅講過除左副牌嘅意思之外
要用自己嘅感覺 感受佢帶出咩信息俾你

至於係咪鬼呢 我就覺得唔係喇

Btw廟街有個中式塔羅叫king
之前試過好多次 幾凖的

連續病咗幾個月 身體係咁出現唔同嘅病症
做過好多檢查 醫生全部都話正常解釋唔到咩事

搵過好多師傅睇過全部都話係賴嘢
但係都好似解決唔到
巴打有冇辦法介紹師傅

街尾玩易經塔羅嗰檔？
我之前都問過d野 但佢都只係占到我內心嘅狀況
譬如我好1516 跟住佢就話我好1516 咁我都已經知啦又冇咩特別advice

有冇師傅介紹

因為統稱瀨嘢其實當中都有好多唔同原因
你之前搵嘅師傅有無詳細同你講係咩事先

我可以幫你問一下佢意見嘅

好多一嚟就錢字行先 淨係要問清楚咩事都已經要比一大舊錢 何況處理

問過一個仔細啲話應該係我屋企人惹到返嚟
跟住入咗屋企之後就跟我

街頭定街尾呢
公厠隔離
我都好耐無去啦
次次去占親都無好結果
其實我個人本身都好信依d野
占卜塔羅八字佛牌都有試過

之前個佛牌突然之間唔想要掉咗
好彩到後尾都冇事

你方便就tg我啦
我叫師傅幫你睇睇
多一個意見都好嘅
聽完再決定

反正我都應承左佢地依個post夠700出tg

輕輕睇下有冇瀨嘢要唔要俾錢㗎

用現在式去想像
唔好用將會
我想點點點，以後點點點
因為咁樣諗就永遠都會係以後
一年後都係以後
十年後都係以後
咁就永無止境咁以後
多啲感受身邊嘅愛
懷著感恩嘅心
但唔可以太執著
因為你要堅信係會實現
我自己最平常嘅例子就係吸引假期
身體方面就吸引身型
所以依加一路都好fit
我人生中最大嘅收穫係吸引左我老婆同個女
吸引我老婆翻黎就係用最長時間
都相隔左差不多5年
識我老婆5年前我用日記寫低自己想要嘅野
其中一樣就係寫我喺地鐵3唔識7咁識一個女仔
包括性格，特徵，我寫入日記上
同埋我有個好可愛嘅囡囡
而我同我老婆就係有一次我同朋友去旅行喺火車度識嘅
我老婆正正就係我當年日記描述既女人
呢件事我諗翻都覺得驚訝

有時會見到自己肉身訓緊
但係我維持唔到好耐
出體後既世界同現實世界不太相同
更明白一點的說法係
個世界係你自己構造出黎
就算兩個人一齊約埋出體都唔會見到對方
我出體就試過飛，穿牆
係構造唔到同人扑野
可能我功力未夠

冇師傅介紹

親人回魂有親身經歷，話說嗰陣時好小學五六年班左右，一齊住嘅嫲嫲走咗，咁佢走之前都入咗醫院個幾月，嗰時住喺大陸嘅婆婆就落嚟照顧我地兩兄妹，而基本上我婆婆同我嫲嫲係完全冇見過，我咁回魂當晚我哋大家都跟指示早咗瞓覺，當晚其實我好驚但係又好想見返嫲嫲，當晚我印象中就成晚冇瞓過，就算瞓覺都係瞓吓醒下咁樣，我好深刻有人係我半夢半醒嘅時候幫我拉高張被同埋掃我個頭，而呢個動作基本上係嫲嫲以前晚晚都會咁做。原本我以為係自己發夢同埋一有所思野有所聞，但之後嗰日我細妹佢都話有相同嘅感覺，而最令我我哋成家覺得嫲嫲真係返過嚟嘅原因係婆婆啊當晚聽到有人行路嘅聲，但係個步行聲係好似隻腳有事會吉下吉下嗰種咁，如果嫲嫲亦都真係有咁嘅情況，加埋我哋住嗰度夜晚係非常之咁靜同埋冇乜人出入。

用現在式諗
只諗自己想要嘅野
唔好諗唔想要嘅野
例:我喜歡可樂，飲可樂會令到我很開心
我討厭可樂，會令我感到不高興
宇宙收到嘅訊息
我喜歡可樂，飲可樂會令到我很開心
我討厭可樂，會令我感到不高興
所以結論係，你覺得開心而想像自己想要的事物
宇宙會響應
你不喜歡的事物，你總是想的話
宇宙也會響應

當年真係屎忽痕試下
試下試下又幾得意
就練習下
剛才有回覆過其他人
出體後既世界係自己構造
同現實世界係有d唔同
有啲人嘅情況係同現實一樣
係因為佢自己唔知出左可以創造唔同嘅世界
所以就構造左一個同自己認知嘅現實世界一樣的世界
。。。。。。。
唔會有野搞你，無果味野
就算見到都係你自己想像出黎
唔係真係果味野

出體係無危險的
只會想留耐d
因為功力唔夠好快醒
好多時十幾秒醒左
最叻果次真係幾分鐘

因為我係超自然迷
好鐘意鬼怪野
同無答案要自己試既野

唔洗

唔係呱
咁算唔算係許願
向宇宙許願
但係唔好講以後
淨係話我想要

上面有個巴打出體俾野搞喎

之前我都覺得好好玩
周圍飛
你講果兩個時間真係最易做到
半夜起身半個鐘左右再訓番效果最顯著

個世界係自己構造
你睇毛白師兄既回覆
就算有野搞都係自己FF

喔明白啦
多謝你
我都努力去試下先
依加諗翻起又好似真係幾有道理
以前有一排自己心入面諗住自己最唔想要嘅嘢
唔知點解又真係出現咗
到自己好渴望想得到一樣野嘅時候
又好似真係後來俾我得到

我可唔可以都tg你了解下

無所謂呀

算類似許願
因為你要堅信先有效
同埋唔執著
點解仲未有，點解咁耐
呢啲係正常人常有嘅問題
不斷懷疑
導致實現時間不段推後
我要5年時間先吸到我老婆
因為中間嘅時間我都有懷疑過
當時都有自己心入邊問
點解無女，識女仔真係咁難？
久而久之攰左就唔再諗
跟住我工作開始忙
無時間諗呢啲野
就係心無雜念嘅時間去旅行，我老婆就出現
我唔係高手，但係我回想翻就好感恩
都領略左吸引法則係點運作

但係點解你會寫得咁細緻
寫埋喺地鐵站遇到自己嘅對象嘅

No thanks
希望你心想事成
有任何唔明白可以提問
最重要一點係吸引力法則係要配合實踐行動先會實現
你不需要知道整條路怎樣走，你只需先踏出第一步

因為我果陣睇吸引力法則嘅影片
佢話無論幾仔細，精準嘅要求都可以
同埋我自己覺得咁樣識浪漫啲
所以就咁樣寫左

好認同呢個巴打講
New age 害撚死人，年中不知幾多信奉New age 中大伏。

連發明天使療法，塔羅天使卡個個朵琳夫人自己都發左聲明講放棄塔羅，以及一切通靈。

第一，不論咩正法都好都要傳承，師父傳比弟子，一代傳一代，生生不息。

冇可能係自修到，若自修既話，你自己諗下你通緊咩？ 比緊咩附體？ 同緊咩溝通？

第二，經典中都有提及到 「正神不附身，附身非正神」

New age 非常鼓勵自我溝通，甚至同自己內在所謂「守護靈/天使」溝通，但其實就等於將心門打開，造成出現鬼怪附體情況

雜念沿於鬼怪根據你發出既念而黎，佢地可以知道人既慾望或心結，當你情緒、精神唔太好個陣，圍繞係你身邊既鬼怪就會不斷根據當下心結與慾望而係你腦海響起相應既內容聲音

你會以為係自己既諗法，其實係佢地
當佢地不斷響起，你又不斷順住回應，就會形成雜念，個腦停唔到，導致情緒精神受影響，慢慢你會由意識到自己做緊咩，可能唔多ok ，到清醒時間好少，唔知自己做緊咩好多，再到隨住完全被附體後自己就已經冇哂原本屬於自己既意識，成為行屍走肉既人。

覺察身邊人、事、物，反諸求己係需要，因為咁先可以從錯誤中學習，調整及做更好既自己

方法好多，但小心誤墮靈性陷阱，好好去篩選岩自己既方法

真係想去修行就建議正經搵個岩自己既師父去學。

出咩事，行錯咩路，師父可以作為明燈指引番你。否則好難救，你自己錯左亦唔知咩事。

第二，你念咩就自招咩番黎

所謂向宇宙許願，咁唔係無形中加大左自己既妄求慾望嗎？ 愈求愈妄，愈求愈痛苦嗎？

呢d 唔係就係執著左嗎？試問咁樣又如何順其自然？ 會唔會慢慢向左自己想行既方向背道而馳呢？

所謂既吸引力法則係天道，心念咩自己相應咩，但當中係講求順其自然、合宜你當下既狀態。

正如你想要賺多d 改善現狀，有可能心中許願望天打掛，聽日就賺多d嗎？ 許願賺到一百萬，但你當下只能賺到30萬，你無論點許你都係冇法得到更多，強迫自己去行，最後只令自己偏執到痛苦。

而且你都要自己付出，為心態調整，舉例：你想發展A 方向，你都要自己付出相應，做好左自己，遇到機會把握，錢自然黎，想發展既野亦會水到渠成

做左就做左，結果就順其自然吧，強行想掌控只係妄字同個空！

若自己都唔自救，呼喚成個宇宙既正神都好，佢想扶持你，扶得起嗎？

福禍無門，唯人自招，善惡之報，如影隨形

佢自己都唔知自己做緊咩

相由心生，當你個人正能量、諗野唔複雜，個d 野想搞你又點埋到身

呢d 係福份黎

想搵你著數，試再幾試，唔得，自然就走

另外，萬物有靈，呢個好自然既事，尤其是係上百、千年既，甚至會見到人樣

各有各生活，平常心就好

嗯
不過都有人話過過陽嘅人一有情緒就會好極端
我都似係呢種人
加上身體由細到大都好差
好多野都唔順利
有時見完講奶野個啲topic
都諗緊自己有冇奶到
因為有啲甚至大部份特徵都幾似

或者如果有需要既你 tg 我 ，睇下你咩情況點幫你

好黃嘅車公同黃大仙

最正路係依兩個

好多年前我爺爺過左身
因為嗰時我仲好細個（12，3歲左右），所以我阿媽每晚臨訓前都會入黎我房睇一睇我訓左未先

原本冇乜野，但好多年後佢同我講返，原來嗰時我爺爺過身之後，有一晚佢入黎我房睇我，跟住見我坐左喺到，閉住眼，跟住我突然用我爺爺既口吻同語氣同佢講野，話純粹想返黎探下個孫，跟住我阿媽又驚又感動，喊左出黎

但呢件事我係完全唔知亦都冇記憶，係好多年後我阿媽講返我先知，我諗我阿媽冇理由會呃我，如果係真既係咩一回事，呢個世界係咪真係有鬼上身

等等，我唔記得好似係話閉住眼定開住眼，要問返阿媽先

開tg group講

神就得一個
人就幾百萬個 邊幫得咁多
求個平安好了

咁問米都係上身嘅一種
佢有power上身都係一件好事黎架

開左group依度就無人了

Check下我

壓同銳心口

好似有一度經文嘅法保護

師兄邊一科架

經文既法既保護感覺係點架?

佛同法都有接觸過少少

感覺係一個保護罩嘅力量咁
羡慕

感覺咁通既你
羨慕你就真

好彩無check感覺錯

即係你搵人問來?

唔係 我話好彩無check錯
因為我初接觸 驚錯

好認同
好多人係尋求依方面嘅方面由信變左迷信
當然除左要相信依一方面之外
保持自己嘅理性好重要

最緊要自己搵到自己嘅方向就得
所以希望大家多d發表同討論
等更多有興趣嘅人可以了解

有無人聽過臼井靈氣

有，好似係運用體外既氣
同練自己既氣爭好多

打開脤輪，第三眼，可以從第三維度睇見更高維度的事物。

利申：想試吓

ching同我諗法一樣！
呢個都係我經歷完啲野後最近得出嘅結論！

你地學師係有咩契機架

咁你睇佢會好開心

呢個post睇到眼濕濕

見到上面個怨親債主主呢排都有了解吓想問吓你哋係咩廟。點樣做？

各派做法唔一樣
其實我依邊做法同拜山差唔多
不過步驟同埋燒俾祖先都有分

要拜左天神 觀音 同 土地先
目的係等你燒嘅野可以安全送到唔會俾其他野搶

而祖先方面就分左幾袋
如果係我 我爺一袋 歷代祖先一代 遠代祖先一代

當然每一份要執嘅野都會有講究

其實我對日本神神怪怪都好有興趣
有機會都想過去見識下

我自己一開始係希望求一d法器去旺一旺自己嘅運
所以識左個師傅 咁岩師傅有係住係我嗰頭
本身對依方面都好有好奇
上去同去傾多左 慢慢了解多左
就踏出第一步去接觸
慢慢感受愈黎愈多 認識依方面都多左

想了解下

可以了解接觸下嘅
不過第三眼睇怕都要要練好耐時間

低能仔

有冇啲咩大廟可以做呢啲?

我都係附近天后廟炸

自己買嘢去定係去到再買?
係咪要等佢每個月定係每年嗰啲法會先會一次過做

其實即係借一借佢地個爐去化
幾時都可以做得

最緊要係齊料
仲有金銀 布匹要自己摺
一來誠意啦
二來你自己摺係傳手氣落d金銀布匹度

等化嘅時候就會根據你的手氣血脈送去你祖先度
祖先都知道係你嘅
類似DNA嗰d啦

最好就摺完嗰日就化左佢啦
不過你想體驗下都可以嘅

因為我都對呢方面有d興趣 又成日撞野
想學下可以保護到自己

我一開始都係想搵個答案 究竟有定無
我未接觸之前係完全無感覺 無撞過野
接觸之後感覺開通左 了解多左

如果你本身已經feel到嘅話
應該會學得幾快
起碼學番幾個月我諗d普通野都唔敢搞你了

如果普通人撞到既話有冇咩方法可以解決到?
你學呢類洗唔洗交學費咁

普通人知道自己瀨左野
通常都係查下日腳 燒下野囉

好嘅燒完咪過一排先搵翻你
燒錯野就大獲少少

你又打佢唔到 傷佢唔到 佢做咩要驚你？
你郁唔到佢 又有元氣吸
咁大張長期飯票 一定痴住你唔會走架啦

我依家叫做岩岩接觸
未正式掛名 入門所以無收我學費
不過師傅都要食飯架嘛
加上間館嘅日常營運 開支 平時上去食飯 都係要錢
所以個個星期都有封利是俾師傅

出面有平有貴
個師傅得唔得 教唔教到你野就自己衡量下啦

畢竟有好多人都係因為自己瀨左野
搵左幾個師傅都搞唔掂
到最後搵到個師傅搞掂晒 順便學埋

我係周不時就有野跟我返屋企 明明屋企已經有地主觀音 之前屋企有事都係搵大陸個師傅搞
但係每次搵佢都好麻煩
所以諗住係香港搵返個師傅搞搞
又唔知香港邊d師傅係work

你係純學法科呢類 定學埋術數

點解你覺得成日有野番企呢？

但係據我所了解
如果個師傅夠力嘅話 唔會受地方距離限制架喎

邊個師傅work依個又係一個好深嘅課題

法科 佢入面都包含風水嘅
不過我未學到

依家我係叫做一邊感受一邊學習
一來未夠人開多班

係唔受距離限制 但係約佢好麻煩 同埋比利是都好麻煩

我會感覺到呢類野

微信支付

但係正常如果淨宅落結界 d野應該入唔到屋架喎

咁你都係學下傍身好d

我有個朋友佢超級敏感 學完之後都有好左
起碼無咁多野搞佢先
如果遇到勁嘅就無辦法啦

只係每次屋企有事搵佢搞完就冇事 唔知有冇落結界

咁應該係幫你驅
轉個頭都會番黎

有興趣咪學下囉
有咩事起碼自己可以知道咩事先
又唔洗下下搵師傅
我依家都係希望可以學上去
自己解決自己問題

曼德拉效應有無人研究下

想知多d 吸引力法則可唔可以apply落身體到？例如 如果我想變番幾年前青春d既樣貌，健康既身體得唔得？之前睇過d網站有人話用吸引力法則去療癒身體，話咩想像宇宙發出一道白光包圍自己 得唔得架？

Ching 介唔介意講你間館係邊 睇下到時有需要可以去搞搞

你係上邊可以搵到我tg啦
搞到好似幫師傅宣傳咁

大家點睇ig d賣精靈shop? 有咩人狼，吸血鬼又有龍 我見賣成幾千蚊，我有朋友都有買，話會feel到身體麻痺，話呢d係精靈俾佢地既感應

人狼 吸血鬼 精靈 同龍
存唔存在我都未有方法證實

如果真係有
都想知個igshop嘅店主係用咩方法去捉佢同賣俾人

當然麻痺嘅感覺好多野都可以俾到你嘅

我都有諗麻痺會唔會係心理作用，但佢又好相信咁

ig好多呢d精靈shop d精靈簡介寫到好似小說人物介紹咁 唔知真定假 但又真係有人買 我都係到諗如果係真但又賣佢地俾人去賺錢會唔會唔係咁好

有時都好想呢d傳說生物係真 感覺世界會好多姿多彩

其實唔一定有依d先多姿多彩
你接觸到左知道 當然要一段時間修行啦

身體健康可以，配合埋冥想效果更佳
無乜注意身體既人多數都冇乜問題
呢個亦都係點解有錢人多數多病痛過普通人
普通人普遍都唔會點理會身體
而有錢人就食好多好野
補身，維他命，又乜乜乜
驚自己身體有毛病，諗住預先預防
當成日擔心自己身體有問題既時候
宇宙就會響應你
所以思想上唔可以諗：我冇病痛
而係要諗自己好健康，可以做到好多野
鐘意做自己鐘意既運動
懷著好心情人都少病啲
我都係用吸引力法則改善我多年既鼻塞
我果陣係訓教前喺腦海同自己講
我兩個鼻孔都呼吸順暢
我都唔知幾時開始冇鼻塞
你問起健康呢方面我先諗起

青春啲嘅樣貌就見人見智，同埋比較抽象
始終樣貌都會留下歲月嘅痕跡
吸引自己樣貌有氣質比較好
可以吸引特徵
例如身型，鼻高等等
我就吸引左身型
兩邊博頭都各寬左3cm

thx 咁講吸引力法則算唔算萬能？

我本身無咩特別經歷 但都係對呢d好奇睇人既經歷多 另外 巴打可唔可以tg你？有野想請教

可以呀 大家交流下啦
有咩係度問都得

算係
因為無論你信唔信
佢都一樣運行緊
但係一定要加實踐
有意定無意都算係
唔係諗完坐等成果
例如，如果你想瘦
你做一啲同你想法相反嘅野
Eg:日日隊兩支可樂
咁樣吸引力法則就會失效

因為我想大隻啲，man d
所以我有去做gym，所以先會有身型上嘅改變
鼻塞方面，我之前都用口呼吸
後來我在過程中睇到好多文章
文章中認識到用口呼吸嘅危害
從而令我有動力去糾正
逼自己用番鼻呼吸
係慢長嘅時間，兩三年左右
依加已經通爽自如
結論係
當你想改變嘅時候
你相信你係可以，並且已擁有
用現在式幻想果一刻嘅心情
深深感受果一刻，並且感恩
然後正常過自己的生活
即使你現在的生活係幾糟糕
你生活中學會感恩
你的生活會慢慢改變
我是過來人
我係由曾經過住借錢嘅日子
加上感情生活不堪回首
到認識吸引力法則開始一步步改變我嘅生活
依加結咗婚，生埋個可愛嘅囡囡
我都是萬分感恩
所以每當有人提問吸引力法則的時候
我都非常樂意分享自己的經驗
因為我是相信吸引力法則的你吸引來的

你現在的一切是你過去思想的結果
想改變未來就改變自己的思想
盡管想你想要的事，並且去做

多謝你分享 希望大家都心想事成

咁即係如果想拍拖/愛情方面好啲就應該聽啲sweet嘅情歌?

你自己有工作定係學生？
你都係全職學呢啲嘢咩

係，無錯！

算係無業 有間online shop
要學都係一星期上一日堂

Thanks

我又真係成日聽慘歌

問多句咁成日睇人地啲成功例子(各方面)究竟係好定唔好,睇完通常會令自己更加不滿足?

想問下有無人一直都會見到或者感覺到靈體

想聽下依方面嘅經歷

講成功要同全世界比較 都只有辛苦自己
學識知足更重要

身邊有個好熟嘅朋友可能係所謂嘅indigo child，佢話佢可以睇到人嘅能量顏色，而佢自己係紫藍色

佢話有時會不自覺讀到熟人嘅心。我自己感受到唔係cold read，嗰下我一浮現咗個想法冇講出口，佢就直接回應我，試過好多次。有時仲要係冇前文後理，只係我忽發奇想

我都有個朋友佢會感受到身邊朋友嘅感受心情
一開始佢以為自己情緒有問題
後來慢慢發現原來係人地嘅情緒

你個朋友可以天生嗰方面嘅感覺開得幾通
可惜我未見識過

臼井靈氣係日本氣功嘅一種
用外來嘅氣去調理自己身體唔舒服嘅地方
但好似唔會用外來嘅氣吸收成自己嘅氣

聽過有情況會聚氣太集中導致氣唔流動變成阻塞
但係同七輪嗰種唔一樣

不過都想知試過嘅朋友有咩感覺

想聽下你學法既經歷多啲

我都係係側邊學 掛名都不如

不過你等我組織下先

唔該晒巴打 頭先身體好唔舒服嘅時候用你呢個諗法即刻個人舒服翻啲

我呢幾個月嘅身體情況就好似你所講有錢人嗰個狀況咁 唔排除係俾野搞

但總之我個人一驚邊一隻病，個身體即刻就會出現相對嘅病徵 勁離奇....
一個月之內起碼驚五六隻病
做晒好多檢查睇好多醫生都冇用完全搵唔出咩事

問過人話有啲嘢的確可以令到你精神心理狀況轉差
繼而真係令到你疑神疑鬼出現嗰隻病徵

最緊要心境開朗

最緊要身體健康同好嘅心情
有呢兩樣野先可以創造更多嘅野

神秘學，外星人，UFO同 塔羅佛牌水晶拜神呢D八婆野 兩樣野嚟

點解肉體外嘅靈魂係唔存在嘅

其實存在，只係我地大陪份人見唔到佢地

部

點解存在嘅

靈界嘅事，人最好唔好有干涉
手尾有排你搞

但係如果係靈界騷擾人呢

人死只係代表肉體嘅終結
唔代表靈魂意識就此完結
佢成為左另外一種方式去存在
只要人嘅頻率連接上佢哋嘅頻率
咁就有好大機會會見到佢哋
甚至乎係感受到佢哋嘅情緒

如果朋友仔咁多手走去搞你嘅話
不妨大聲屌一屌佢地

但係通常人不犯我我不犯人
所以你冇侵犯到朋友仔
佢哋都唔會咁無聊走去搞你
除非佢哋真係有事相求

死咗咪再輪迴
我覺得靈體係其他維度嘅being 大家都係地球體驗一啲野
同人類靈魂意識冇直接關係

人死變咗靈魂即係靈體
而意識驅動靈魂嘅本身

其他為度嘅存在其實已經靜雞雞係我哋身邊

只不過我哋人類稱佢哋為神

話一樣嘢存在 有舉證責任
唔需要用靈魂去解釋呢家觀察到嘅
冇理由去額外信一樣嘢

肉體嘅死亡 就係意識嘅終結

因為我認為肉體+靈魂意識=人
所以即使失去肉體嘅存在
靈魂意識仍然存在係呢個世界上
難聽啲講肉體係靈魂意識嘅限制器
我只可以講所有嘅事物都唔會憑空消失

但係所有野都係同一樣野

唯一嘅唔同我地係人
佢哋係不同為度嘅外星生命

人只係有人類功能嘅肉體

都可以咁樣講嘅

睇黎師兄都有接觸過靈界
想問下師兄認識嘅靈界係點嘅樣

你特別想知道邊啲野？

想知道點解靈體仲留係世間做咩？
係咪有分等級？
D鬼真係可以無端端搞人地精神失常？

有啲想留係到
有啲喺度等緊投胎
有啲仲過緊未完嘅陽壽

可以咁講

鬼上身一段時間而唔去處理
久而久之佢同你就越難分得開
到時候係你？定係佢？連自己都唔知做緊啲咩？
到咁嘅就真係失常

有冇人有睇viu鬼同你上位
個7師傅好流成個演員咁
想問下個天會唔會懲罰神棍

但係會無端端會上人身？
佢哋會唔會有分LV?
我仲以為佢地要吸人元氣黎增強自己能力

正常唔會無端端上
佢地好難上到我地身
如果身體虛弱，唔健康，甚至乎係害怕嘅情緒
令到佢哋上人身嘅機會增加

佢哋都有分力量強與弱
力量強嘅就周圍撩皮
力量弱嗰啲就任人魚肉

吸人嘅元氣就係另外一種野黎

係咩黎架？

朋友嘅阿姨，由細到大都見到，由細到大都比野攪，會推佢落樓梯同推出馬路，仲成日會病，後來頂唔順自己去學法，而家乜都唔驚啦

劉明

D鬼好衰 見弱就恰 見人有學法就走都走唔切

有冇諗過，冇錢就吸引到普通小偷琉民，當你好有錢時就會吸引到葉繼歡

即係人點都係逃離唔到俾鬼騷擾嘅命運？

幾時開杯水俾細佬感受下

有練開野修開法

中二病??

小六炸 未升中學

我都想感受下

師兄唔係有學野架咩

交流下

我睇佢d post我諗都係清煞嗰類
巴打你身上面多唔多

你check下

咪玩我啦大哥 我初初接觸

係大自然生成嘅精
台灣人叫魔神仔

對超自然有興趣 但冇靈異體質 除左中學一次夜行見過黑色既鬼影好似飄過外(果陣經過墳墓) 我都未試過正式遇過鬼

呢個po好有趣

我都覺得 可能幾年之後就會見到

呢個經歷唔知算唔算係

就係以前有一次搭輕鐵用電話睇緊Youtube，身體本身冇乜野，跟住輕鐵停到某個站之後，突然覺得個頭好暈、心口悶、想嘔，全車人好似得我一個係咁，我頂唔順就落左車去凳到坐下，過左一分鐘之後就冇事。

我平時搭車絕對唔會暈車，而且又唔係中暑，輕鐵咁大冷氣點會熱暈，亦都冇缺水，我到依家都搞唔明點解會咁。之後搭輕鐵都冇再遇過咁既事。

我本身就信

我呢個人DNA差
一出世就有生理殘疾
肥矮柒毒廢窮蠢
做乜衰乜
成隻賤種牛咁樣死做爛做
其實係冇腦
如果好似D人咁洞悉先機賣下野
我應該一早唔洗朝朝咁早起身返工
所以都話自己係冇腦 智障
成日以為自己好努力
點知個結局一定係冇好下場

成日覺得做鬼好過做人
做鬼可以彈出黎嚇人
可以報復整死人
做人好多野只可以硬食

雖然我學緊依方面 但係我都係怕黑

不過我問過都係學緊野嘅人得到嘅結論係
個個人見到嘅樣都唔一樣
有d係特登會變樣嚇你
但有人見左十幾年都係普通樣

鬼影依d可能經過啦 無咩特別情況就當心理作用啦

到時應該世界大亂

應該係你嗰個時候個人精神唔夠
或者其他原因導致有野想入侵你

人生未完都未必無好下場嘅
人生係有高低架啦 加油呀巴打

有一樣野叫鬼奴 俾d勁鬼用佢條鍊鎖住
做佢地條𡃁 幫人做野 無糧出 仲慘

但係鬼唔係都可以成精架咩？

諗緊下一個post會唔會深入d

話說樓主鐘唔鐘意心經簡林呢個地方？我覺得上面風景唔錯 但好多又話風水野又靈異野 我自己就唔覺 其實某程度上我接觸唔到靈異野係好事 唔使等自己咁驚

都可以但係好困難

無咩感覺
因為風水方面我無接觸
靈異我又對依幾碌野無太強感覺

接觸唔到係好事
一係本身好容易feel到依類野
一係奶左獲勁嘅
睇醫生又好似無效先會開始接觸依方面
所以都算一種福氣

最緊要正面少少 情緒唔好起伏太大

師兄有學野？

唔係識好多

分享下

唔知道你想係邊度聽起

學咩同埋學成點

主要學防身個類，同埋要測試試驗好麻煩

邊一科先

邊一科就唔講啦

唸咒定動法

兩樣都有

咁check唔check到有靈體架？

巴打我有睇過你係7月14個po都有提過呢件事

唔使check直接望佢

雖然唔係睇得好清楚，起碼知道佢男定女先

好彩我未見過

我只可以咁講唔見好過見

有無方法見到

我嗰派用心感

其實可以去到夜晚黑去啲比較大嘅墳場，睇邊個唔順眼就指住佢嚟屌，包你精神

玩咁大

想見到最方便快捷，包你晚晚都見到佢

心感都睇唔到

唔一定個個都會感受到見到

因為有時睇到聽到未必係真
佢可以直接俾野你聽或睇 但實體可能係另一邊

諗起小學果時，媽媽係浴室開住門陪我沖涼，沖沖下有個男人係門口望住我，我望住佢幾秒後直接消失左，我仲問媽媽果個邊個黎，但屋企根本無其他人
個男人好清楚，清楚到同人無分別

其實人一出世嘅感官係會接觸到靈界事物
但隨住人嘅成長依方面嘅感官會慢慢封閉
所以有好多人細個見到 大個左就慢慢見唔到

點解會封閉

因為對依一方面嘅感官感覺可以叫做危機意識
好似大自然入面食草嘅動物會感覺到獵肉者嘅殺氣咁
(好似講到好誇張咁)
到愈黎愈大個 人對依面就無認知
就算有都俾人話痴線啦
冇再向依一方面發展 依方面嘅感官就會慢慢沉睡

明啦

當然有部分人無完全沉睡嘅
一係就係靈異體質
一係就以為自己痴左線

我試過睇National Geographic 果陣
拍個獅子獵食過程，
有一個closeup隻獅子個眼神，
好似有道氣沖出黎咁

我對超自然感興趣
我都好想知如果超自然力量真係對靈魂嘅影響咁大
點解無人用佢嚟對付呢個世界嘅仆街
例如林鄭、三萬黑警
有無人可以話我知佢哋會唔會有報應

應該係世界生物與生俱來係有種自我保護嘅能力
不過太耐無用就廢左

因果報應係我學嗰一派唔適用
不過有時自己作嘅孽欠人嘅自己要受
孽力依家野係一代傳一代 直至到有人去化解
輕嘅咪人生諸事不順 嚴重嘅咪家宅不寧
屋企人突然失常互劈都有可能關事

至於有好多人問學法咁叻做咩唔用法力打佢地
小事可以當係懲戒
高班小小嘅法可以對人又嚴重效果
用依d法一來唔係個個人都識用
識用又唔代表打得出
打唔出會自己食翻
同埋害人嘅法會令用法嘅個人降級
嚴重會無晒法力
加上唔知對象後面會唔會有高人

依d係我根據我岩岩接觸了解所得出嘅結論
有錯唔好屌我

不如問下古曼童 養鬼仔嗰d可能仲有方法對付佢地

話時話師兄有無講過觀落陰

Ching 我同你諗法相似

其實依個世界有好多唔同空間
不過人類接唔接解到又係一回事

更正翻 業同孽

我諗應該係人類一直都接觸緊唔同既空間
但係自己察覺唔到

體質偏陰吸陰仲容易

年齡真係有影響
我小學開始每晚俾鬼壓3，4次，完全無覺好瞓
有次夜晚仲有隻手捉住我隻腳，我一起身想睇下佢就縮手
但一直持續到18歲就停左

成日都係聽人地話細個見到有人同佢玩呀
屋企見到有人嗰d

大個都係得一兩個朋友有陰陽眼

講多少少 有一個情況係個人俾野搞得多
被動開通

其實外星人會唔會撞鬼？

首先要相信有外星人先
然後外星人都有靈魂 但係靈魂都有好多種
撞鬼即係見到定會傷害你先

幫推

依幾日努力練功

練成點

都係咁啦 依方面大家都知道唔急得
慢慢接觸認識下
有無特別野分享下

自細都會夢到同一個異界 感覺冥冥中有啲野要完成
不過冇再深究落去

個異界入面係點架？
同埋見到d咩生物

其實世界上有好多唔同空間
當然你要信有超自然依樣野先啦
外星人有佢地嘅維度空間
鬼都有佢地嘅維度空間

例如d人成日話觀落陰就即係落去下三界嘅空間
如果你依家無咩點發 又唔影響生活就當發夢算啦
反正對你個人都無咩影響

推一推

開TG grp未
LM學野

你有咩想學先

聽你地講啲野好有趣

雖然係話超自然 但主要都係講靈體多

最中意聽呢啲

自己感唔感覺到先

愈玩太極愈易感覺到

細個聖誕節夜晚見過一次（紅衣長髮）同呀婆頭七feel過，之後冇啦

未接觸過太極
行氣嗰方面？

紅衣長髮 唔係聖誕老人都幾大獲

好明顯唔係啦

雖然我有學法 但未見過
未開通

果陣同老母行過屋企樓下見到，一條直路，冇遮冇掩，見到果刻已經奇怪，回頭望就已經唔見左，嚇到仆街

有
有次係酒店差d 靈魂出左黎 聽到好多人講野既聲

依類情況個個都好似會有
見左一次無事就算

師兄有練靈魂出竅？
應該係咁岩連接左嗰個空間
去旅行就怕就酒店撞野 立即無曬心情

我最大膽最on9既一次係當住土地公公面前講：我讀天主教既，點解要拜
跟著發燒，點睇醫生都冇用，要去同土地公公道歉先退
諗番起自己真係好撚on9

乜土地公公咁小氣架咩

咁你道左歉之後係咪真係退左燒？

係仲要退得好快

又唔算小氣嘅 見你唔信咪俾你感受下

有睇過話 拜d唔係開過光既神像 其實係拜緊附近既鬼
因為相當於你開支票但唔寫人地銀行戶口
是但一個執左黎填自己戶口就攞到錢

土地大多數就咁寫兩隻字 整個燒香位就算
小氣既未必係土地 可能係......

各位真係多多得罪啦

之後。。。我信啦之後唔敢亂講野

信唔信都好有個尊重嘅心就okay架啦
見你乖可能會有獎

開光個定義好度泛
唸佛經係開光
拜一拜過一過金銀都叫開光
搵師傅做法事請佢坐落黎都係開光

邊個先真就唔知喇
但神像係要開左光 先叫定左位 D香火先係比果個神 其他飄黎飄去既野就唔敢黎搶香食

師兄識d野啵
睇黎師兄分到個神位在唔在位 坐得實唔實

本身對超自然野感興趣 聽過姐
冇咁叻識睇D神位有冇開光果D

Nikola Tesla：

第3頁最尾一段

Roswell UFO：

等到現場公開外星人，人類正式進入新文明。

幾時會公開先

好在我屋企從來都無拜神請神位
就好似開定房等d鬼入咁

唔知 要問FBI ，我遲啲打去了解下

耶教天主教特別多藐視其他宗教嘅人
唔知點解

因為要鞏固自己宗教嘅力量
十誡第一條
專崇一天主在萬有之上

我係師妹
冇練啊 不過比較易比鬼宅 郁唔到
屎忽痕就諗叫自己坐起身
點知就聽到轉電波既聲 之後就人聲
Google完先知可能係靈魂出竅

Btw 有冇睇Dr. Strange 啲台詞好Q正

Sorry

例如呢

即係new age 啫

鬼同你上位嗰個七師傅都係new age

下一個post可能深入少少講靈界同法科

本身都好留意呢D野，以前就聽雲海，依家youtube 睇老高但覺得太表面唔夠深入，就睇曉涵哥，久唔久會睇x調查講奇案

true

我認為依樣野其實可行 但係無人會做
就好似搵人暗殺一樣
唔係鼓吹 純學術討論

一來出師無名 除非有人出重金
二來唔知對方背後有幾多高手係度
三來有事講做好易 做出黎可能要搏埋條命

如果有一個師傅好勁 好似葉問咁唔怕一個打幾
加上又唔介意無埋條命
咪可以成事

依家科技好發達 而且愈黎愈誇張
當故仔聽可以嘅 加上講你又未必信

好呀 想繼續睇

我由開個post係第一日接觸法科同靈界
到依家個post就黎接近尾星
我都過咗體驗期
開始正正式式學嘢
依一個月嘅心路歷程
同埋對依方面嘅認知都已經有排講
大家有興趣可以當故事嘅聽下
有學法科嘅朋友都可以交流下心得

不過等依個post爆左先算
我都要組織下依一個月接收嘅野
都幾多下

annanaki
nibiru
共濟會
聖殿騎士團
我都好迷
你講既超自然係未靈異同外星野?
有興趣交流下

我都有留意過好皮毛炸
通常都係睇下片同睇post了解下
不如你分享下

靈界方面有太多不知從何説起

有無group
由細到大無咩咁既經歷

老實講我有諗過開個group
但係覺得作用性不太大

個post主要係分享經驗為主
係度講就多d人睇下
我都想聽下人地去靈探嘅經歷

有私下問題想要意見可以pm問下我嘅

期待樓主開新post再講 好似都幾有趣

到時就係講靈界同我學野嘅經歷

最近幾好嗎

懶左

想問下巴打法科嗰邊點練功架
想知下同我嗰邊分別大唔大

都係練氣同練僮

可以互相交流下個僮喎

想點交流
唔好打交就好

開通左心感未呀

咁搞笑

通左掛，你check下我

你都試下check下我

好似有人check緊我

心理作用姐

有咩感覺

有少少感覺
你試下check下我

有啲似呼吸既跳動

你地嗰邊係用心感定其他方法架？

都係睇溫度、壓力、痛楚來分

咁感覺師公呢
你幫我睇下我嗰個重唔重 熱唔熱

唔知check唔check到
有好微既壓同少少暖

你可以用盡力推入去

有咩感覺?
唔係點識用盡力去推入去

無架 大家感覺下架炸

只係有時check野可能會有分幾層
所以有時會頂入去再睇下入面係點

呢樣我明
係唔識點樣用力推

靠感覺架炸
我唔了解你嗰邊好難俾意見你

大家好

民間信仰嘅鬼同佛教信仰六道中嘅餓鬼有咩分別？

我對六道輪迴認識好少

我覺得餓鬼道係一個概念

而係我地日常生活中嘅鬼
係人死後未夠鐘或者無人送佢落下三界嘅鬼魂
所以係人間遊蕩變成追求力量嘅靈體

至於關唔關餓鬼道事
或者下三界有個位專門for餓鬼道都唔出奇

可唔可以講下修羅界嘅野
睇番舊時啲鬼戲成日聽到但又唔知同普通野有咩分別
另外你地學法又點睇墮天使 耶和華嗰啲

修羅界我就唔太清楚喇
我地依度會分鬼嘅level
會有修羅同阿修羅級別嘅鬼
佢地都係對普通人無咩興趣嘅

我又唔可以代表晒全部學法嘅
加上我始終都係新人

其他嘅宗教我地唔會去質疑
因為每一個宗教都會有自己嘅力量
神父都識驅鬼啦 只不過方法唔一樣姐
反正有power就得啦

至於死後嘅世界 依一方面好值得討論
我覺得東西方死後去嘅空間係唔一樣嘅
因為我有位師兄觀落陰 淨係見過一個外國人

正呀 聽啲網台講神秘學 YouTube 都有

以前細個聽電台鬼故嚇到死
反而外星人嗰d故仔就刺激好多

師兄你所修嘅係民間法教定係咩？
因為近排都係到諗如果用民間信仰嘅角度去諗嘅鬼係而家街上遊魂野鬼。但如果用道、佛宗教角度睇佢地存唔存在？

我鍾意聽都市傳說果啲

問題係佢哋係確實存在
只可以話係人世上但唔同空間
要思考嘅問題係佢地點解會係度
我相信每一個宗教嘅説法都唔一樣

以我所認識佢地唔可以自主選擇落去下三界
要透過法路途徑去送佢落去
又或者可以話係對人世有怨留戀所以要係人間遊蕩
然後透過吸食人嘅元氣增強自己力量
(某個程度可以話係黑化 因為佢要透過吸食人嘅元氣去強化自己嘅力量)
以達致佢哋想要嘅目標 成仙之類

當然有宗教會認為呢一個情況係關因果事
但我暫時無從考究

成日聽香港結界啊狐仙嗰d

另外我都同朋友討論過好似香港嘅靈體係特別惡

但你覺得呢個概念係由人意識產生而成定成呢個世界本有？人人死後都要跟隨住呢個規矩行？定係一切法唯心所造，通過一啲方法擺脫呢個規則，跟住去想去嘅地方？

人世有人世嘅規矩
人死左之後都有佢地嘅規矩

一切法唯心所造 係佛嗰邊嘅
我依邊係有心法先會強大 勤力練功都好重要

咁心法從邊到黎？自己修返黎定從門派法脈祖師爺傳俾弟子黎？

心法我認為係要自己去摸索了解都覺悟
依d我覺得好難講俾你聽就會明白到
心法都可以叫做自己嘅法自己嘅覺悟

係呀 呢啲正呀 呢排聽偽腔蠍子王

可以儲下呢啲主題
下個post分享吓我嘅睇法

吸人嚟升仙個個神仙都係咁？

只可以話有依條路 係有機會
但係做仙太多規矩 佢地未必會想做
但係鬼就一定要吸人嘅元氣黎提升power
唔係就會俾高level嘅食住
然之後就要吸元氣
再上繳俾大佬
好似黑社會咁
詳細我就整合下先
因為成個系統都幾有趣

當然唔係吸吸下就做到
可能要經過幾百年甚至千年
再高級就要吸一d有修法但偏離正道嘅人
概念下就係咁

師兄你整合完
有野想請教

你可以依家問我呀
睇下我答唔答到你
因為我認識始終都唔係好多

前排睇左舊嗰d茅山po 都係咁講

大致上都係咁樣 所以有咩事搞掂班細嘅無用
擒賊先擒王

有修法+偏離正道死左係咪會變大魔頭
同埋冇人懲罰佢地㗎咩？

如果真係有外星人 佢地係地球死左咁又係咪會變鬼